大家點睇今集pokemon

因為pokemon個post好似無人係討論緊隻game 所以另外開post
岩岩爆左一週目
雖然玩落係唔算差既 但真係僅僅唔差咁大把
優點: 結局演出ok既 雖然只係得一小段
音樂算係值得讚
極巨化原意係ok 但應該唔會太耐玩 但pokemon有得玩團體戰都算唔錯
場景設計幾靚

缺點: 劇情唔係垃唔垃圾既問題 係根本沒劇情阿 係完全沒劇情
沒左成一半寵
道館設計仲差過火紅·葉綠
地圖設計就係無設計 完全一本道
曠野地帶其實幾垃圾
呃尻玩家 寵根本沒重制 仲有人可以開cheat直接整返d舊寵落去
沒mega

唔好諗住隻劍盾整左3年就有咩大改革 呢隻就只一隻極其普通既pokemon
我都幾肯定ign gs個d一定收撚左錢比分
以後唔會再撚信兩間野

無人理 呢隻game真係咁唔值得討論咩

堆新小精靈勁撚勁撚勁撚肉酸

寶可夢

等買二手

今集過左一週目基本都係喺礦野到刷 同埋冇乜二週目內容

前幾代嘅十分之一劇情
冠軍之路去左邊？
迷宮呢？
反派基地冇卒仔
仆街d屋入面嘅design一模一樣
第7道館得一條直路
結論：用左一個月趕工嘅半成品

建議你唔好買 除非你死忠
隻game唔係叫pokemon既話真係無人會買

個視角無得轉好唔方便, 2019話wo視角都無得轉

人設越嚟越樣衰

遲啲二手都係 2xx 啫應該, 買嚟輕鬆玩下啫

我想問 啲咩 4 人協力, 係咪要有任天堂 account ?

要比錢買nso

故事短左啲
反派無咩內容，可有可無
希望重製金銀但唔cut野

人設已經算呢集少數優點之一
d女女仔仔都幾正 除左冠軍同勁敵好柒之外

啱啱先打完第5個道館
暫時真係覺得鎮同鎮之間好短
行一陣就到咁

玩完之後想立刻買部2ds買番日月XY 重製金銀好過
利申：心金魂銀之後就無玩過

劇情好空洞 尤其係D神獸完全毫無特色

最近幾集堆人設同BW1,2果陣比較真係唔岩合味除左女主角算ok

咁你真係要好好咁期待之後既道館喇

淨係出唔齊寵巳經屌唔落手
d死忠又好新玩家嘅又好都仲課金買去助長佢呢樣暴行先onL9
幾好呀而家，咁多人買
即係俾到個好收穫俾GF佢繼續咁出pokemon遊戲
唔會覺得咁樣係唔啱係做壞咗規矩開咗呢條咁好嘅先惡例俾佢咁做遊戲
真係多撚謝全球咁多位
以後想玩一款齊寵齊元素嘅pokemon後作
開返部3ds nds玩罷啦
一手助長GF咁出game

利申：由game boy綠版每代玩到去lets go 降級版，今代決定抵制（可惜嘅係竟然好似得我咁堅定唔縱容GF，去抵制今代

佢出唔齊寵我都接受到 雖然無左mega我唔係好接受到
但唔等於無呢兩樣野就整唔到好game
但係今次劍盾cut個樣cut個樣換黎既係
要劇情無劇情 道館設計差 地圖設計完全比唔到人探索欲望
曠野地帶同個露營更加係垃圾中既垃圾

呢次真係比gs同ign個評分伏到我 擺到明收錢 吹得佢漲咁

pokemon而家似賣女多過賣怪

出唔齊寵巳經係開咗條壞先例
唔好再講咩好唔好玩先。
呢樣嘢係一直到SM年代都仍然存在唔理用咩方法（銀行又好，前代又好）傳送
就算當日被屌到7彩嘅黑白呀，佢衰極都係1週目前強制只可以用同捉黑白精靈，爆咗機後都有途徑有所有寵嘅存在data
但今代呢？ 以畫面進步來做借口去抹黑自己對於遊戲嘅投入不足去出第8代？
如果卡帶容不下容量
點解唔識得好似其他game咁再down patch又好 eshop 再down又好咁出？
講到尾就係借口慳工夫又可以作到個咁嘅規矩
去鋪之後劍盾加強版又好再第9代打後都係咁樣出game唔需要出齊寵

係咪大陸諗出黎 好大陣支那柒味

我既睇法係佢出唔齊寵唔係因為咩整唔廁/重制建模
而係為左一年一集而做既決定 如果呢集齊寵
咁我下集係無大突破既情況仲賣咩??
呢次劍盾仲要已經係gamefuck傾盡心力之作 4年 200個人 n多外包
係呢個商業決定下 下年個集只會更差

垃圾
打左5個道館就棄左
完全係冇劇情

最好玩都係綠寶石

地圖細，轉個灣就一條路，冠軍之路都無係咪食撚咗屎

仲要無山洞發電廠之類嘅支線探索地方

啲寵嘅設定愈黎愈多兩腳, 成班一拳超人啲怪人拹會

仲有點解咁撚樣畫質都可以整到個曠野會lag機

唯一值得讚嘅真係得啲背景音樂

Zelda witcher3都頂得順

pkm整到Lag

bw2係我覺得最後好玩嘅一代 人設劇情好J 啲城市同迷宮真係大 唔係一條路行完 仲要有難度模式同pwt
但由第六代開始就不斷賣情懷 迷宮一啲都唔迷 越嚟越hand-holding 除咗畫質靚咗其他嘢都每況越下 呢代仲要cut寵同megas
同埋可唔可以唔好再整咁多人形design 隻火兔同水主真係呢

我都唔信係整唔切。let's go初代堆寵係呢代都冇出晒

gym battle氣氛係咁耐以嚟最好

劇情薄，地圖簡單同意

因為啲心機去晒wild area

新寵樣衰都有個其通點

對眼都只係圓圈加一點

玩足7個道館 幾有氣氛都悶喇

係咪花哂啲時間去整埋露營個啲功能

期待咗好耐嘅真3d戰鬥動畫簡直弱智
搖一吓當出咗招，on撚9好撚嬲

畫面背景求9其

神獸又唔型

比預期好失望

可能我用咗薩爾達去比較

重製金銀真係幾貴都買

我覺得咩劇情阿新玩法阿都唔緊要
最重要既係寵冇左一半
本身以為係d一直以黎冇咩人用既先會cut
點知係以往好熱門既都cut哂，得返d垃圾中既垃圾

其實金銀個故事都好薄

用舊模 刪舊怪
講大話 堅決唔玩
不過老任見啲人咁賣帳
下一代應該又搵啲野黎閹

game freak 真係垃圾黎
又要妒忌人地其他遊戲整得靚 又死要面攬住pkmon黎整 叫Zelda團隊幫手開發一早唔駛刪怪又呢又路啦 笨笨柒

d模組咪同xy日月一鬼樣
明明係怕冇人用佢堆垃圾新寵咋嘛
以前10隻熱門寵9隻都冇，玩鬼咩

由細玩到大 一直以為佢出落去既話 我真係會陪佢玩到死果日 點諗到會逼到我地啲老玩家狠心放棄分手

無左四天王加冠軍真係完全唔得

難度大減，而且每次打完淘汰賽仲有得補血。。。想當年如果唔靠傳高level寵，要曬啲時間練練隊嘢，執執啲技。

佢刪寵個理由係平衡喎，
咁所以咪cut熱門等人用唔到
make sense丫

(我覺得都係因為佢技術廢)

比人踢爆左係用3ds日月舊模再係咁而美化左少少
整唔切模刪寵一說根本站唔住腳

係咪細路仔向 太易玩
但係細個玩紅版金銀版果陣自己都係細路

冇記錯d寵係可以由第三代一直傳到落去第七代
佢唔cut寵的話，隨時隻寵物小精靈仲長命過你屋企隻狗

玩完劍盾先明白到整zelda堆開發者通左幾多晚頂先可以整到個地圖大得黎又咁多野玩 劍盾個曠野地帶既內容量連zelda既百份一都唔知有無
點解又係整左4年 開發人數又唔係差好遠 200同300個人
點解可以差得咁遠??

以前我地咪又係咁玩 唔通依家啲細路弱智左咩 佢地唔好攞細路做藉口啦 想用最低成本賺最大利潤 可恥

我心目中DP算最頂峯 BW之後開始柒

game freak比幾條大粒野把持住
話就話今次參與開發既人係多
但執行力應該好低

已經無可能超越水晶版

200個有50搞緊辦公室政治 有50個可能連3d建模都唔識既老員工
聽過下d八卦話好似gamefuck有幾多呢d on9問題
分分鐘得100個係做緊野

我以前淨係玩過金銀黑白白金
之後都冇玩過其他3DS 版本自問唔係忠實粉絲
我啱啱爆咗劍泥比啲感想

屌你老母

我以為會有一啲反派嘅角色，點知原來係吶喊團嗰啲MK仔，最後出場嘅會長我都唔知算唔算反派。我自己個人expect係有啲好似水艦隊或者N咁嘅角色，點知係冇。
連最後會長反派嘅劇情都係好似去到最後一兩個道館先無啦啦出現。

去到個地圖嘅問題，城市同城市之間啲公路短到唔知做乜撚咁，可能因為佢轉左3D model，搞到睇落可能短左。但硬係覺得短到奇奇怪怪咁。我仲好記得以前有啲秘傳機器俾你喺旅程上用一用，點知今集直頭見唔到。我唔知係黑白之後就係咁定點，但係好唔慣。

講到佢城市入面嗰啲建築真係得啖笑，成個城市可以得兩間屋仔比你入。屌你好似返咗鄉下咁，最離譜係嗰個惡系道館，居然連一間屋仔都冇，打完道館館主就可以走，可能我睇錯啦。好彩佢最尾打冠軍賽個城市算係咁，睇落行落都大少少

玩落就覺得廠商唔係以為加咗個曠野地區其他嘢就乜撚都唔使搞呀。雖然個曠野地區係真係整得唔錯，但係其實佢都只不過係搵空地加啲草叢落去再配啲怪俾你捉。屌你啲心機可唔可以擺返落去個劇情同埋遊戲嘅其他系統上面。

其實最撚嬲就係去到成隻game嗰啲神獸數量，自己本身冇睇到攻略，都係啲friend同返我講，原來成隻game都係得兩隻神獸可以捉。我完全冇expect到得咁少，諗返白金黑白嗰陣都叫做有啲三聖菇三聖柱火鋼獸呀可以捉下。
屌你而家連呢一啲冇咁主線嘅神獸都冇埋

帶返個頭盔先我對上嗰一次玩嘅版本已經係黑白版
我唔知道黑白版之後個變化有幾大
純粹個人諗法不喜勿插

舊寵用唔返？咁online對戰點搞？

依家玩網絡對戰打rank複雜過之前好多倍
以為單機無乜戰略考慮，剋屬大大力打落去就得

變左打副本online game

柒到

點解唔搞到金銀咁 2代地圖都去到 switch 部機廢但唔會廢到 做唔到咁掛

成日講金銀，其實金銀既關東地區，近乎無劇情

關於舊精靈 有鬼佬破解到係有database 不過似要唧牙膏咁 少少咁出

初初公佈冒險舞台係仿英以為會通到去XY 法國果邊 點知

其實最失望係御家3竉真係心好7同有重複用動物

我都唔明 以前N64 出個隻 既3D 戰鬥仲好睇過今代

屌幾撚時重制綠寶石

我反而覺得冇四天王轉左個淘汰賽幾有創意wo
呢個都可以叫勾到小小劇情
你打既人係你一齊成長既人

都叫好過以前勁敵陪你打到門口就88

同意幾中意淘汰賽
但都幾懷念四天王呢個設定

Pokemon呢個ip差唔多全世界最值錢
但點解GF硬係唔肯整好隻game
唔齊寵可以原諒，動作生硬冇劇情都算
但爆機之後二週目可以話完全零內容，洗唔洗Hea到咁

其實打完一場可以回血已經係on9，又唔係特別難打，幾本上連打4場都唔係問題

我DP 入坑 玩過金銀 BW B2W2 之後集集都有玩
除左lets go

B2W2 應該先係癲峯

大家可以期待出年11月會出究極劍究極盾

口袋妖怪差唔多啦

以前老任每次轉新機種後既PKM都係劃時代game
LET'S GO當佢係重制都算
今次真係

但以前打都會有寵死
死完咪又關與關之間自己食碎片食藥食樹果
依家叫佢幫你做埋呢個步驟姐

我玩咁多代又真係做唔到0死

以前打4天王淨係買活力碎同120血傷藥都買到窮

btw
今代正傳黎講真係最低分
以往代代媒體評分都8.5以上
leta go 就垃圾到得6.8
今代得8.2

GB 偷懶就明顯

有hu得o個勁敵線煩 好多廢話講
玩左十五分鐘基本上每行幾步就要禁幾句對話
跟住就嫌佢太煩唔想玩閂左

打錯
有無人覺得個勁敵好煩

無劇情
二週目開始已經係刷塔刷raid刷5V生蛋無限loop

正傳，幾多分都好 係唔係都買架啦

如果好似動畫咁,打淘汰賽囉左冠軍,先有得打四天王+冠軍就好

Cut晒d pve 加速左育成 加快進入pvp
反正d死忠都只係想玩pvp無論咩代都係個幾隻

我之前仲好期待可以用返大師兄

今次係服侍對戰黨
單機黨等佢出補充版/DP復刻算啦

惡系館主個妹

通常新版都係咁,要等劍2盾2
之前日月,紅藍寶石,鑽可珍珠都係好似試玩版咁,去到究極日月,綠寶石,白金先叫做完整D

咁淘汰賽嘅話打完可以休息係正常嘅一個比賽都唔會係由頭chur到尾啦
當然難度可以高返啲，而家係得冠軍難打啲

咪就係你呢啲無要求既人助長左GF既氣焰囉
仲攞出黎講
你地鍾意晒錢都算
仲剝削埋其他老玩家想有返合理正傳作品既機會
因為GF見出到咁既閪款你地都受
仲需要驚啲咩？

係專登降低pve難道，好明顯係想玩家加快進入pvp

個名一流
遊戲二流

game fake唔係例牌嫁咩

其實好明顯lets go chur得太盡，劍盾就hea整

老實講let's go都唔係好人好多
我會話係各有各閹
let go閹野生戰鬥 變直接掟波
呢個就閹寵閹招

咩時勢
得閒整多2張文宣好過

我覺得BGM幾正
人物設定幾好但係劇情寫得唔夠

好似係鬼佬設計

劇情，世界觀基本上係無
新怪真係樣衰咗啲 太多擬物怪好冇記憶感同親切感
但係畫面上同遊戲系統有唔少提升，少咗好多累贅野
半open world系統都幾唔錯，玩落又唔覺無左部分怪好可惜，寧願佢慢慢整好啲模組 好過一次過出晒但係整得7
其實異獸都幾適合極巨系統，唔知會唔會再update呢
我覺得算係good try，有試下新野rather食老本

改左名叫宝可梦就冇玩過
留返比支那人奶共狗慢慢玩

Pokemon咁大個ip
今集唔cut晒d熱門寵整d缺點出黎咁點賣下一集呀
我係gf見到依加個銷量都會心一笑覺得做岩左啦

劇情太垃圾 每次以為主角要救場嘅時候 無敵嘅冠軍就會出黎話交俾佢處理 主角繼續踢館

今代得啲女正
啲迷宮 冠軍之路cut曬
玩劇情解謎不如玩黑白12仲好過

咁你未屌晒除左時事台既人囉

今代睇得出gf完全無落力去整single player
有好多決定都睇得出佢其實想主推對戰等既multi player內容
最明顯就係一周目長度同難度都下降
改左經驗分享易升左lv
爆機後錢/道具同送既無分別
今代甚至有個道館戰想引導你去打雙打/天氣隊
對戰塔又有典型套路隊借比你用
有道具改性格
等等等等.....

睇黎gf/老任想食電競呢道水
想趁lets go多左人回坑後推人落對戰坑

利申唔識，戴頭盔先

發咩神經
而家咪係到答你點解冇人討論

吓依集有反派咩

Pokemon個ip勁撚到
屌到咁
唔洗個一星期都過六百萬
Despite controversy, Pokémon Sword and Shield broke a Nintendo sales record

個時嘅技術整到雙地圖已經不得了
劇情唔係個着眼點
依家switch片帶大咁多 劇情無 舊寵無 屋又重複又重複
好難唔用嚟做比較

玩左咁多代，今集好明顯將啲拖時間野cut哂，集中哂係對戰同max raid
冇迷宮連個推石頭溜冰puzzle都冇，唔駛學斬樹飛天游水，PC直情有個阿叔俾你配招
隨時隨地開箱換竉，劇情戰後實會幫你回滿血

純粹推人快啲打對戰塔 + PVP ...

只可以話打淘汰賽，係個奧運咁既場館打既feel係好既...
但以本傳黎講真係差啲野咁

幾鐘意今集個冠軍 我覺得寫得幾好
冠軍好有主角氣質,熱血 戰鬥狂 性格好
細個嗰陣同條女(新博士)一齊去冒險 去挑戰道館,又有個勁敵(龍館主),之後一直嬴做埋冠軍都係不敗傳說。遇到事都自己解決 比後輩專心去打道館
最終輸比主角 交個位出黎自己退落二線

今作係日本轉年號之後第一作,所以劇情上都有上代人將舞台交比新一代嘅感覺

我玩緊個時剩係心諗 到底你係主角定我係主角阿

就係因為hea到咁都大賣 洗鬼俾心機整

呢代係咪最少新寵？

其實pokemon不嬲都係咁
就算佢個地圖整大啲 路整長多
都只係放多幾隻npc阻下你時間

當然劇情方面可以進步下
始終我地已經唔係當年的小朋友

劇情上覺得BW係最好
d城鎮嘅音樂都好正

Cut寵其實好大問題
神獸得兩隻
熱門寵得 噴火龍
仲有成堆好撚柒既新怪

真
冠軍第一次話咩我嚟處理得架啦 你地繼續打道館啦 就心知不妙
頂佢個肺又真係成集都係佢搞掂晒
再講攞咗冠軍之後捉神獸 我就打生打死先捉到
結果個宿敵好似鳴門咁打下嘴砲隻神獸就自動自覺入個精靈球
呢兩兄弟無論邊一方面都似主角過我

人唔笑狗都吠
老任繼續由得gf搞臭成個ip啦

睇人玩明明釣緊魚，一入戰鬥就變左條魚係草地飄浮，真係莫明其妙

係d竉太on9

同前幾代比

成隻game最好玩係幫囡囡買新衫

個負評邊個俾
我由第一代玩到而家都覺水晶係最好玩既一代
水狗周圍走雪拉比降臨寺廟真係我童年回憶黎

2019年仲Care負皮
你都真係幾On9

你都唔好太care喇on9仔

第六代都唔錯
有mega

日月都係垃圾

最好係珍鑽同埋其他重製

心金魂銀之後個d根本唔係Pokemon 係另一種生物

其實由佢完全3D化開始已經係垃圾
姐係POKEMON係出完NDS所有系列之後已經唔撚洗再玩落去

當你弱智咁,每一步都搵個npc帶住你去下一步咁
屌你冇晒探搜冒險既感覺

其實我好中意呢點，成隻驚唯一可取既地方

去到第六道館打後其實明顯睇到佢地係趕緊工 趕羊同水迷宮係幾有趣

日月未至於垃圾ge
我個人覺得日月>xy
日月個故事幾好

故仔只係合格，迷宮短到爆，反派完全冇張力

特別係二周目兩個反派出現得好兀突。

巨大化=多次z招式
對戰未開始認真研究，但係單機內容足夠勸退劇情撚，新手，幾代後回坑人士。

認真，可以同伊貝比卡超版並列最垃圾系列

一定要擺薩爾達比較
屌 科技大倒退
佢出到咁垃圾 用3ds 都夠玩

+ UI 簡化直觀
+ 系統便利（單車海陸無縫、隨時隨地 access 箱等）
+對戰育成門檻降低
+ 音樂保持水準

- 削 Pokemon
- 主線劇情短

XY慘變condom姐
續作同加強版都冇出就去左SM
明知XY故事好大潛力發到BW咁
應該唯一一代動畫做得精彩過GAME

好多舊寵可以用PKHEX 刷番出 根本屈9人

個故事短撚到兩日爆機

易玩左好多
以前打四大天王冇得回血

重玩啦on9

就係重玩過先咁講

等佢重製dp算啦

你係咪講火猴老孫？
真係唔明 點解可以連御三家都cut

agree

真
全game最正
轉衫轉髮型都玩一日

爆機後刷咗三日曠野開始覺得悶

以前玩金銀 比隻卡比獸困左一星期

但係 生蛋 配種都玩左我好耐

後悔買左合版還返800蚊比我呀

生蛋配種，就算比你配左隻靚又點
都爆左機啦

呢條片串得幾好
等我地呢啲無玩走去抵制既都可以清楚呢代有幾柒

毫無劇情，道館迷宮愈出愈求其，尾二果個得一直線，最後仲要直接打3個手下，設計都冇
尾二就道館連其他屋都冇，on9到爆
道路得果幾個對手，一陣就過，跟本就係未完成品

pokemon由第三代開始，
每集故事都係圍住封面神，
封面神個設定貫穿成個故事，
而金銀係冇呢支歌仔唱。

其實第一代都係，不過故事就係圍住阪木同火箭兵團做嘅衰嘢，
由第4個gym開始，打基地>救卡拉卡拉>公司決戰>第8 gym收佢皮，一氣呵成
重有夢夢同超夢夢又關火箭兵團事，
就算冇後來系列嘅封面神話，個故事好夠

講返金銀，就係幫人送貨順便打gym,
邪惡組織嗰part, 就係火箭兵團餘黨搶電台大嗌阪木老大你喺邊

咁樣比一比，我話金銀故事薄有咩問題
你地係咪誤會我講金銀內容少呀？

只可以話你冇玩pvp..

佢而家pvp好似未可以比賽
只係上網同一打友賽咁
同埋佢今集有得食銀冠慳左好多時間

其實變裝同金銀冠，上集都有

如果金銀跟返特別篇個故事就不得了

第八道館直情路都無撚埋

隻game係易入口左
但唔代表無野玩

利申 唔會追閃符

100lv唔見得慳時間

之後6 7 8 好似係趕 project 唔夠時間做咁

無解迷先 on9 當年雙子島 寶石第8道館行冰 各種冠軍之路 城鎮同城鎮之問嘅山洞解完一大堆迷 推完一大堆石之後重見光明
Sorry今代冇

咁我意思係DP-BW2呢段時間真係最完美

經驗糖XL一粒=3萬exp
好快升爆

一定有DLC 同UPDATE 架啦

最怕係老任將業務重心放去電話game
N記柒但好賺到錢
D記仲柒但都賺唔少

有冇資深玩家比較下每代？
我以前有玩過 黃同金/銀，

之後好似無玩過其他。
感覺上 黑白珍珠寶石水晶 都係差唔多？

幾時先重製dp

冠/性格又要bp換糖又要打極巨戰
我整隻5v甚至4v百變怪一勞永逸
練一隻都還可以啪糖
練10隻就見到分別
冠果類我諗比色違efficient啲

寵肉酸唔講，屌你去曠野隻隻一捉就60 lvl, 連要練下隻寵既心機都唔撚洗

仲有，乜而家d 對戰係隻隻都有經？俾小朋友玩架，易撚到咁

佢應該係想玩家快撚啲完單機

金銀水晶真係最好玩 最尾行到白銀山打red勁熱血

呢個真係好煩，搞到d主線劇情好似全部係主角背後發生緊，但係又體驗唔到

買switch 就係為咗等pkm 你俾啲咁既嘢我

比到玩家最大感覺就係

對新玩家友善 當老玩家弱智

無海 無冠軍路 無山洞 無二周目大山洞
換黎 大曠野 無限場pkm go既團體戰

天氣寵又唔轉得天氣
以前啲setting好似收哂皮咁

cut 寵就最on9

都有樣好既地方
就係比啲玩家可以掂對戰 有租隊呢味野
我敢講好多玩pkm 爆左機 捉哂圖鑑就唔會掂
而家咪比佢地試下另一個方向咁

仲可以玩mario 嘅

想你進入對戰世界

但我只想玩6v寵

無架 買部switch 返黎淨係想玩pkm
而家咪試下玩下對戰咁

話重制金銀同寶石果d可以唔洗諗，已經重制左
以老任之前出game pattern，下一隻應該會係劍盾2/ultra之類,或者dlc， 之後就dp重制
由紅藍寶石,綠寶石,跟住火紅葉錄,一般都係正傳,強化版,重制呢個pattern

根本就hea做 食足咁多年老本
成隻game玩法其實從來冇進步過
精心設計既關關 洞穴係0 呀！
pokemon 種類多係優點 佢cut寵都夠膽死
係pokemon個post度屌隻game 比人鬧番轉頭
太多死忠 盲粉 gamefreak根本唔洗進步
賺多十年都得

儘管這在曠野地帶中是一個在保持大體開放的同時，
還能控制玩家進展的好方式，但在遊戲的過程中，你會經常受到這種機制的限制。

從本質上說，除了引起騷動和憤怒，全國圖鑑的缺席並不算是劍盾最大的問題。

它的真正問題在於更深的地方。

或者更確切地說，這個問題在它應該在的深度，幾乎已經病入膏肓。

這遠不止是一點小小的Bug那麼簡單，劍盾的致命傷，
在於其複雜性、質感和風味的驚人匱乏，
更可怕的是，這個致命傷不僅在劍盾中無處不在，
近年來的每款寶可夢遊戲中，你都能察覺到它。

遊戲中有大量緊閉的門，還有各種引人注目的建築坐落在遊戲中的最佳位置，
然而要嘛空著，要嘛無法進入。

某個城鎮看起來很值得參觀，而實際上它只是一條左到右的單行道，
整條街上唯一能進的門就是寶可夢中心
——好像你走進的只是一個“西方古典”主題的舞台布景。

一個真正的開放世界，與其做得廣闊、清晰，不
如做得有趣來得實在。

劍盾的曠野地帶極度平坦，如果你是寶可夢老粉，
那當你第一次親眼看見寶可夢在世界中漫遊時，無疑會感動到發抖。

但當你意識到你已經看完這一切的時候，感動時刻便會迅速消退。

事實上，劍盾中完全沒有迷宮。

你甚至不能在遊戲中找到比當年紅黃藍綠中的“常青森林”更複雜的道路，
洞穴，建築物或森林，遊戲的迷宮設計還停留在第一代寶可夢的起步水準。

lets go唔算閹既,佢想做戰鬥都唔難,專登變掟波係想吸引悠閒玩家,
hardcore少少都唔會有興趣,但估唔到劍盾咁差啫

雖然係普通，我覺得都值得玩，始終係switch版，
又可手提又可電視，連線又方便。

其實我都好讚成
如果唔係成班FD出PKM我都唔會買

d pokemon好柒 神獸又冇特色
反而d女女就正

得紅藍寶復咗，最鐘意嘅綠寶未復

背包分隊果度係點用？ 有冇得快速成隊換哂？

只可以講佢今次target係6-10歲啱接觸pokemon既小朋友
個巨大化對戰係會吸引一堆細路圍埋睇
作為今作賣點亦係唯一著眼點，無其他了
上年lets go 貴為sw首發都出到咁爛
心諗實係調配好多資源落嚟下一隻
仆你個街等一年整隻咁既野俾我地
望下珍鑽 魂金銀 寶石重製 呢三代
機能限制完全唔影響遊戲體驗
日月會lag機真係好on9
Sw咁強大但毫無應用
個體感攞嚟煮咖哩為出而出
我返XY摸下d精靈唔好
大佬用個joystick 模擬下拋個波都好呀

用眼睇

想問下cut寵係第一次發生？
以前果d 全部齊哂所有寵架？

peter仔

以前係地區圖鑑。玩完會幫你升級做全國圖鑑

今時今日出到咁成熟既pokemon
已經去到switch版本la
我玩番gba改版都齊寵la
cut唔係問題 e家cut 4百幾隻wor大佬

今集未玩...但好懷念以前金銀版以為爆左機點知原來仲有舊地圖個8個道館可以打仲有最終山頂決戰red嘅震撼

對上一代，係多寵，八百幾隻，但主要都係用幾隻熱門，有咩意思

Cut 寵係指一定唔可以喺地圓捉到?

定佢根本無隻寵嘅data?

水同沙兩個道館做得幾好,係要花少少時間先過到

今代真係好垃圾
先唔講巨大化根本唔吸引 你比返mega我算啦

今集劇場睇到人訓着
道館設計hea到on9
龍系道館入到去路都唔使行直接雙打
打冠軍前個段劇情我屌佢老母
係咁搵人打 搵人打都算 同模組同精靈 悶唔悶
之後電梯個part唔想多講
上到去見冠軍同會長講野 點知乜都無
得張CG 連BGM都無
二周目就直情係折磨

BGM又奇奇怪怪咁
一係就唔夾劇情 一係就無BGM
仆街捉神獸前個段劇情竟然係無BGM
仲有隻神獸發生乜事 超級撒亞人？
對戰又成日入左異空間 大佬比個CG背景都好啦
畫質根本係3DS級數 switch咁大睇到起晒格
仲好意思話cut圖鑑提升品質
舊模組 少圖鑑 垃圾劇情 3個月起到貨啦

咁gba果d 寵只係一兩張死圖。
宜家switch要整3D model嘛。

另一個城鎮中，則設有一間面積巨大的酒店，
它占據了一整片地圖區域，但卻空無一物。
在20年前的聖特安努號上，你可以從甲板艦橋一路探索到客房垃圾桶，搜刮道具。

唏噓

日月模黎咋 有人踢爆佢講大話啦

復紅藍咪復就係埋綠囉
都上埋太空捉烈空座

我仲係會成日入屋搜垃圾桶

無晒 無得捉無data cut左成一半

生撚到畸形咁款

無記錯對上一代道館無人已經要數到金銀版打大鋼蛇果個館
不過如果換個角度諗 要游水去燈塔搵館主途中打左果啲人都可以當係道館一部分既

marnie

仲鍾意就係金銀有得跟住主角

我都想重製係 打完4大又另外一個地圖 開始又再打8個道館

集集都係咁嫁啦
睇睇下又覺得冇乜野

穿山鼠 波士可多拉

想做佢應援團

唔知點解我覺得隻驚遲下實有更新去合眾地區事關有個地鐵細路npc咁講

係，紅藍寶石都比人屌，而家又上神枱
超長椰樹獸一開始又比人屌，之後係咁比人惡搞搞笑

新寵肉酸
好多都係based on死物去設計

金銀 / 心金銀魂真係癲峰之作
難度啱啱好 劇情好豐富 又有得捉哂兩隻神獸
如果switch 重制好似Let’s Go 咁
我真係寧願佢唔重制

個鐵路整得好無謂
咩地方都可以用飛

御三家好大陣中國運動會吉祥物味

自拉十連

之前都係用模擬器玩綠寶石、白金、黑白12同oras
今集決定口碑麻麻都走去買，但明顯係趕工之作

不過今代d女係幾好

想去合眾?
請買下年新game

巨大戰=機戰戰鬥畫面
睇一兩次就想skip

係隻驚cut成咁實有人會屌

係好多新寵都好中國娃娃feel

本身想買 但見同事3日完1週目
好速食feel
冇左以前 升精靈lv 個問題
帶哂係身就ok

又冇得潛水又冇得落地洞
硬係好似少左啲野咁

大圍環境無心機打機

一個屌 十個屌住買
GF: 你咁樣係唔會令我驚

見到好多人根本冇玩齊舊作就屌
唔駛晒位擺交通工具精靈都有人屌
人地出d便利你既嘢就話閹割

真係好鐘意心金魂銀呢點
嗰陣滿心歡喜 以為下一隻既黑白會有
點知無 仲要戰鬥嗰陣望住啲精靈起哂格咁郁黎郁去
都算 黑白啲精靈啲樣真係...

唔知點解細個接受到毒氣丸變雙子 磁怪變三合一磁怪
但接受唔到齒輪同double珍多冰

精靈我覺得算有心思
柒就另一回事
列陣兵 應該係對照羅馬兵
來杯茶 應該講緊英國紅茶
御三家 火個隻就足球，水個隻應該係特工(007？)

食得多tg

今代唔駛工具人
仲可以好似以前金手指隨時係電腦換精靈

咁巨金怪接唔接受到

cut寵呢part真係扣最多分,仲要多多藉口.話模組整好啲,冇,話調整平行性,－堆新廚怪.
地圖design接近0,一個大小小有"冒險"feel既地圖都冇.
隱藏野/彩蛋又係極少.

bgm同人設幾好,我buy
我反而好鐘意佢今集場館design同劇情,設定上佢多左份合理性係到,整到好似電競業界咁,之前我一直諗唔到做訓練員究竟點生活.劇情其實集集都冇乜,都係睇下今次個反派想做乜同隻神係乜神姐.

有啲系連道館都無,入面啲弟子一樣樣
城鎮淨係靚,得幾間屋入到
淨係得曠野地帶open world有乜用
cut游水,飛行,地圖細完全零冒險
啲怪柒都算,仲要有幾種型態,垃圾霜奶仙

仲有巨石陣，新毒氣雙子，新喵喵怪，蒽遊兵
都係英國 / 中世紀歐洲風格

隻隻有經唔係呢代先有
但一捉就最終進化真係

最終進化個D有限數量架
草叢個D都係1/2階

蘋果龍幾特別 次次望都好肚餓

巨金怪我ok喎 拼完一齊夠型
又唔係單純痴膠水咁痴埋一齊
起碼係漂浮 > 雙手 > 四腳咁有轉變過形態

雪糕由雪糕 變加個筒個下唔錯
但進完直接擺多舊係隔離就
明明毒氣丸都係類似
唉都係屌住黎玩

便利?
隻野一開始就可以飛, 係好便利呀, 但個遊玩性咪低囉
以前果D 出發前要帶好多藥, 因為真係會唔夠打, 條路又遠要行返轉頭都有難度, 又多對手, 而家, D 對手小貓三四隻, 衝lvl 去曠野打幾下lvl就已經高過D 對手一大截, 高10lvl 都差唔多招招秒

場館design無論係好玩程度同合理性都好低wo
得頭水同草同岩道館有d野玩下 難道都仲要好低
打道館主7次都係同一個氣氛 仲要次次都咁多人睇??
咁睇個班人都幾唔得閒wo 一開道館就要沖過黎睇比賽??

人設係幾好 但真係得個外型 內裡係點完全無展開黎講
我預佢係做得越黎越好 而唔係仲差gba個個年代
何況劇情呢家野 個內容點真係唔重要 點表達出黎比玩家先最重要

pokemon同人漫畫 王者的祭典 未又係初代既個套經典劇情
但作者表達得好 就算劇本老套 一樣咁吸引人
強烈建議去睇 好正 雖然出得有d慢

今集最唔滿意既幾個位
1. 踩單車一定要著果套衫
2. 成個主線劇情都唔知做乜鳩
3. 個勁敵成個galar形態hau咁

個條蜈蚣就算神獸級都唔想用

又到左數年一度老屎忽廢老圍爐打飛機屌新作既日子

galar形態hau
我都想要返Green咁嘅寸柒柒競敵

唔一定要打壞人先係故事
金銀版既故事, 係青出於藍
3年前RED 做左冠軍 去左白銀山修練
3年後有個新人連破渡(前前任)同GREEN(前任)
最後係白銀山打敗理論上無敵既RED 雖然冇人知...

正常批評變圍爐
你呢啲人就係支持緊老任劣幣驅逐良幣

吊！地龍 火猴 水忍 血翼 無哂

成個故仔都冇點講過Red,
放咗做hidden boss都可以俾你講到個故事係講青出於藍
其實係咪你玩日文版自己估㗎咋

十幾個鐘就爆一周目 諗住入戲肉就完咗
打打下聯盟又打反派藥都唔使買 無哂果種緊張氣氛
都估到佢實出劍盾2
想問下有無得餵寵摸寵？淨係得個露營？

場館可玩性同多樣性絕對係低左我同意(隨左sm個幾丁島主...).下下多觀眾呢part我覺得似足球,主場球迷咁,而我相信佢設定唔係隨時行埋去就可以挑戰,例如完成個前置mission先再定日子時間去大會場挑館主咁.同埋成個活動有個指定時期？印象中龍館主有提過係一屆一屆咁搞

漫畫有睇,係正,不過忘了自己睇到邊

你打埋落去先知咩事
會問 下 打完架啦？

遊戲故事唔一定要畫出腸既
我玩mario odyssey 對話都無幾句 我一樣覺得故事好
因為隻game唔係話要同你講幾多句野 要bgm幾催情
先可以講到故事既
情感一到 短短幾句已經夠 有玩到500月應該知我講緊咩

Mega真係好應該繼續出囉 好多舊寵都好需要
今集見有沙漠蜻蜓 但都無超極巨化 唔知幾時先有得buff

寶可夢呀

單車衫勁柒

咪cut咗烈咬陸鯊，等佢有機會出場

你講嘅嘢gen 7同意，因為有新嘢取代
gen8就唔同意

秘傳工具呢樣嘢其實關map design事
假設唔睇攻略玩啦
以前你主線睇到有樹要斬、有石要爆、有河要過，但又未攞到，
你會知道嗰個map未發掘晒，主線過咗，攞咗秘傳之後會返嚟睇下，分分鐘會搵到副線，或者有準神捉
但今集呢個要素只係得返游水

我估係因為驚教到細路唔戴頭盔踩單車，
所以副你full gear...
唉

睇完po都係唔買，本身隔左幾代冇玩之外，睇模組同神獸丁唔落

故事短 冇全國圖鑑 垃圾

我幾鍾意道館對戰d音樂，由其極大化既時候

似重製珍鑽多

gf早幾個禮拜仲做緊另一隻先係原因

講真過左呢代我開始覺得黑白d寵靚

其實放入DB唔難，但全部靠舊版傳上黎
以新game黎講，又好似有得無謂

我又覺得唔使太多神獸，黑白xy d神獸太濫，不過3隻野都沒就太過份

我打之前沒睇到可以回血，買左一堆藥先入去。
搞到我沒錢買衫

擴野以外無得轉視角真係浪費咗個畫面

1盒帶打到16個道館+red
真係唔爽咩?
好過乜9 2週目啦

某程度上係當所有人弱智
老玩家以前咪又係細路，行地下基地、西爾佛公司係難但都唔會話過唔到丫
而家就好似餵埋俾你食咁

未完成

可以捉嘅太少, 仲要講明DLC完都唔會齊
連線系統仲衰過3DS

畫面有心機， 個戰鬥畫面係正嘅
地圖啲民房間間一樣，似趕工
角色設計都正， 但時裝/整形選項少過XY, 又DLC?

劇情短，可以skip片， 可以一日二週目

冇迷宮，以前啲劈樹推石都唔洗用

打完淘汰再打4天王我反而覺得唔合理。我辛辛苦苦贏左淘汰，之後再俾你地車輪戰咁打。
好似王者的祭典咁，佢地係種子選手，你同佢地一齊打淘汰賽之後排到你要同佢地打。

捉精靈根本無聊
唔明點解pkm go會hit
1次都無玩過
轉做家用版就會體驗到有幾無聊

劇情喎講緊

可能我好enjoy嗰陣時捉啲支線神獸走來走去嘅玩法，又間唔中補下啲Pokemon世界觀咁，但而家少咗好多

我只係玩過白金版，但我覺得白金版教好玩過呢隻咁既垃圾十萬倍，呢隻野咁就打完地圖細，冇探索感

不如出前傳用冠軍做主角，之後二周目就係幫返今集主角解決問題

講真寶石版嗰三隻，我第一次睇都唔鐘意
唔鐘意個身啲黑粗線，同埋對眼畫風唔同咗
但而家咪又係神枱

地圖設計真係垃圾

去打個30lv道館嘅路啲怪全部40lv

連對戰間房都係重用

都已經唔係幾年一次
而家係每年都要屌

你有冇諗過打關都道館已經係2週目

但如果呢次作品咁撚柒十年後都可以變神作既話 我實在唔敢想像之後既續作會更加倒退到咩地步

我睇晒你自己係咁post嗰篇嘢，唔覺得個結論係hea做同食老本囉
反而問題係想用wild area做個突破，
但嘥心機，效果又不如預期

你指果個野外區？果d係特別高lv，又唔夠lv捉佢。

佢可以做到同前作有連動就算放到宜家去睇都係一個好好idea細個睇真係好震撼
精靈設計真係算全方位照顧, 要型有型要萌有萌
近兩代好強調要同現實參照地方文化有關連
都唔緊要, 但係你之前都係用日文文化為主之後就加一堆西方文化入去
但兩者又格格不入融入唔到搞到兩頭唔到岸

應該係第一代加入美式畫風

5年前3ds隻重製版唔錯呀

單車衫都仲有得轉款，轉咗可能順眼啲

不過單車最大問題唔係套衫而係操作
轉彎太過現實搞到好難控
見到有item、寵想過去啦，圍住轉N個圈都掂唔到
最常見係踩住單車搭的士然後落地冇得推上直接入PC

Bandai Namco

主線難度降低
啲寵肉酸 舊寵唔齊
我都算

但屌成隻game都冇撚有故事 劇情同深度
個戇尻會長復活闇夜 解決能源問題
根本係零說服力
左膠環保撚當道咩
仲要個納喊隊都唔知做乜勁 最柒反派

對比上兩作
黑白探討人寵關係 又解放精靈乜乜柒柒
日月罷脫道館戰 仲要有究極異獸
今作低手好多
擴野地帶係fun 不過咪又係狩獵區既概念

屌今作隻神獸故事得兩隻
存在感又低 作用有限
簡單講句 今作真係好差

1. D小精靈超撚核突 連御三家都係
2. D挑戰毫無難度...
3. 都係兒時回憶先玩...

根本就係啦，而且阿蜜嗰時嘅鋼系都唔係有太多有效嘅打點；格鬥系得怪力一家、火系得火球鼠大鋼蛇又識用地震，點都有返咁上下挑戰性，金銀啲館主每一個有返咁上下配招

搞到咁 點樣玩阿 重制舊版算撚數啦

題外話 pokemon劍盾個討論風氣真係好差 完全同手機game post一樣
基本上就算推足十個post 講既野都係大同小異
同當時隻狼個討論氣氛差好撚遠
雖然呢d野明顯係隻game既問題黎

比返哂所有寵你，就叫究極劍盾架啦

不過我懷疑自己都仲係諗多左

咁少精靈
配隊都冇乜選擇
有乜可以討論

單車衫有其他色架

我係新玩家， 覺得唔錯，
個長度差唔多，可以開始研究pvp

玩落pvp先係重點

係。。。一開波捉啲寵一直養，都唔夠街邊捉既高lv

同埋難度低，正正常升lv都直接過關
無乜好討論

一開始諗住點都買黎玩心態玩，其實係ok,但

我DLLM,真係行一兩步到下一個鎮，打館，再去下個鎮，重複......連拆壞人基地都冇

劇情好多位都令我覺得
真係單純到完全俾小朋友睇咁
但無需要因為想面向/吸納細路入口就改成咁

寫得有深度啲都可以由淺入深架姐 唔駛驚佢地睇唔明喎
呢個劇情 而家啲細路都嫌佢低b啦

曠野想整共鬥協作元素呢個方向幾好
但又太單一 行曠野又lag
睇佢下次仲出唔出/點改

個連線換寵先抵鬧 加完fd都無得直接指名交換
要喺公海係咁同人撞pw

成條condom

上面有人當呢個係好處喎
可以慳多啲時間
下作可能一開game揀六隻怪
然後自由配招個體，怪都唔洗練
直接同人上網對打
慳好多時間。

& 極巨化好醜樣

接受唔到雪糕但又接受到忌廉

呢集真心差

珍鑽先啦

邊有咁好死,最多畀多幾隻你

點解煙囪毒氣雙子係妖精系

乜色都改唔到花紋柒

有啲技低lv先學到

屌要高深玩Death Stranding啦

其實就係gamefreak handle唔到ns既機能
你票佢係nds開發冇問題 同你撚到出神入化
但去到ns 佢剩係畫下地圖同公仔 做下人物建模都做到想死

結果咪就係樣靚左 但垃圾到暈
唯一期望只可以係佢熟左ns開發規模後可以整番豐富d

回憶

之前金銀版都有文字獸果d, 山洞捉隻拳系薯條頭

呢隻直頭無

館主除咗第八關雙打外，其他無乜難道

老任成日以為自己好打得，以為攬著部自家機就可以過日晨，點知硬件唔得，仲要成日被人老翻加模擬器

棄pve 推pvp

當年金銀水晶
隻乳牛
重有飛刺海龍

極巨化加克屬一下秒

因為佢係吸污染空氣淨化

今次唔關硬件事啦,係gf廢

有無得吸tg

wild area 升lv咁易
2隻寵就夠爆機
屬性都唔使理

見過外國淨用一隻羊通關

其實上至cut寵 下至劇情短既問題
gf呢一作既感覺其實好易明白
就係比細路玩主線 比fans玩對戰

的確cut寵我都反感既 呢個就真係明顯係gf懶
始終對戰就係要多選擇先會多元化
早幾代開始生蛋便利左 又開始有皇冠升v
直到呢代準備開埋ranking
呢d都係gf為左同班玩家講
pkm開始要轉型 唔會再走重劇情向 要導你地去入對戰坑
因為對戰先係令到絕大部份既人玩落去既動力
劇情撚最多玩完個2週目就算 最多就儲下圖鑑打下對戰塔就完
呢d野喺依加既通訊發達既時代 變左速食game 大家鬥快爆主線爆二週目 之後就無了 只有對戰先會留到大部份既老玩家

但我認為即使gf想導人入對戰坑 前提都應該完善番個劇情劇情真心短 2週目更加垃圾
但道館我打得幾enjoy既 最後打淘汰賽我都幾鐘意 我估係想同動畫跟翻貼少少 我希望之後都可以keep到呢個之後再打四大咁就perfect

太頻密
同d館主又無乜交流

Post裡面有幾多人係玩哂前幾代
有啲根本係鳩屌既
精靈個樣就出親新作都有人屌佢樣衰過前作

根本日月後，Pokemon已經比小朋友玩你地有無玩煮咖哩？去露營？
我同我啊妹都有玩，一個玩劍一個玩盾，我啊妹就係會露營、識外國朋友、同人交換張卡
我就好似你地咁，又要屌又要玩。
睇唔睇到啊，Pokemon已經唔係serve緊我地

根本佢先係主角

今集玩落個設定我覺得都叫好過SM
但唔及XY
係wild area 以外個視點真係好差唔知點講好

咁以前都有得玩種樹,老虎機既

乜鳩...
你覺得1-6代唔係俾小朋友玩？

黑白最好玩

服侍你老味咩
單機黨係咪唔駛收錢啊屌你

喵喵怪我睇唔透不過d化石勁撚on9，聽人講係串緊英國亂咁砌化石

都無得摸寵同餵寵
互動性唔夠

有啲掛住以前求其一個山窿都大到仆街

又有勁多puzzle要解

以前有得摸比卡超既臉仔
同埋摸熔岩鼻涕蟲會燒到手

明明以前過唔同城鎮都唔係咁易，又要拎笛叫醒卡比，斬樹飛天潛水爬山，今集行兩步就到下個道館，完全無挑戰性
以前細個玩寶石版三寶石又型棍，又潛水睇遺跡越玩越興奮，加上細個啲都市傳說又可以上太空又呢樣果樣捉夢夢，對比呢家真係無咩feel

你話我老屎忽都咁講，以前既小朋友打機好有心，關關難過關關過，勁多謎要解解到爆頭都照玩，有d個故事好深又有人去睇。
依家d小朋友鍾意速食掛。

個陣搵三聖柱真係幾開心

真係，真係搵傳說精靈咁有成功感

就算我鍾意露營煮咖哩都唔覺佢玩法有咩特別 現實露營煮咖哩有趣既點在於收集準備互動大自然 但pokemon完全唔覺有呢種感覺 剩係覺得整得好hea

鐘意呢代多啲
列陣兵 小鮮奶 毒電 彩虹小馬 蔥鴨 薄公英 羊羊都幾得意
家門鳥仲要係歷代最型

黑白我剩係諗到迷你冰（最終進化）同埋單春細胞
佢地進化外觀都分別唔大

唔講pokemon 個server都垃圾

咁每隻Game都有主要服務對象架啦
唔鐘意咪唔好買
利申：覺得今代除左方便對戰之外都係柒

少咗傳說寵真係sad

以前捉炎帝水君雷公好刺激

pkm呢個ip會剩係需要服務一班對戰黨？
訓醒未？

鑽石珍珠之後已經冇玩 太柒接受唔到 視角上既災難

ip唔會 但係game會

你睇埋圖鑑佢地隻隻都好想死咁。。。

Aggar
金銀真係好豐富 懷念喇叭芽之塔
呢集打大佬行都唔洗行 直接搭lift

人為錯誤致動物根本無法生存咪呢d

「主要」唔係「剩係」
佢主要目的係想吸引人打VGC所以簡化通關內容
但無人估到簡得咁誇張姐

最撚好笑係你會拎到以前用嘅逃出山洞嘅繩
結果用都冇用過 咁你送比玩家做咩

今隻太容易就真，唔使捉寵既話一隻比華拉加3色拳，搭埋隻水主基本上可以清關。

唔使帶工具寵真係差好遠，以前起碼一隻飛天，一隻遊水潛水，一隻爆石推石，一隻斬樹閃光

講真日月其實唔差 USUM肯定好過劍盾
btw still waiting dp重製

買撚左好多藥，完全沒用過。
沒體之前都會到下個鎮或者有人幫你回

會露營呀
因為回好多血 死都救得返間唔中仲會回pp
我好鐘意玩奇蹟/魔法交換今次交換俾之前方便咗
換到鐘意嘅寵真係好開心

冰系搵陷阱呢個係我玩足8個pokemon道館以黎玩得最耐既一個

游水推石斬樹爆石一隻門口寵搞掂啦
我都唔明點解尾立蛇紋熊可以游水

支那驚

pokemon起始四大元素
收集，對戰，育成，交換
近年過份偏向對戰
收集:Cut圖鑑
育成:過份簡化，性格，特性，個體值，努力值全部可以直接用道具改
交換:取消GTS，個YY聯機難用到仆街

真係唔係一般嘅樣衰
係真係有種柒味係到
係得彩虹小馬同羊羊睇得下

講多少少 個交換系統真係史上最廢 個server都係任地獄食屎啦dllm

當年黑白劇情關卡設計系統果d屌打晒全部pkm
但人氣黑白最差
係咪代表普遍pkm死忠都on99

好多人屌啲精靈設計，但預計到下一集又會上返哂神枱

冇左惡夢山洞

啱啱買玩緊都覺得其實好多改善地方 都2019好似仲玩緊以前啲game咁

利申：綠寶石之後已經無玩

由黑白開始已經麻麻地其實
利: 玩到心金魂銀既死忠

劇情係垃圾 同當玩家on9下下都提你去邊
但唔覺新pokemon柒喎 大部分都好正

講真果句
bw當年pkm設計太創新
最慘係畀動畫版黑妹拖累

死忠係咪都會買架啦
係玩下唔玩下個D未必買既姐

可能我上一隻玩係火紅同藍寶石，我記得淨係游水，潛水加攀瀑布都已經用左一隻水寵

以前覺得垃圾袋好肉酸，但依家我覺得好得意可能過幾年今集d柒嘢又會覺得得意。今集最柒應該係惡加妖精隻嘢，肌肉一舊舊

屌乜撚嘢嚟
柒到核爆

越整越樣衰

係有16個道館先打曬J姐

除咗red，都係紙版人

呢個係永恆定律黎，唔需要預計
btw莫魯貝可

但彩虹小馬真係冇得窮

佢地唔識分咩係內容豐富同劇情多

一開始水水瀨成個毛澤東咁比人狂屌，但動畫開播後覺得佢好搞笑

我唔鍾意沒左留名trade.
指明交換真心方便

所以咪好快儲齊圖鑑，會悶

真，街行下草路遇到

我覺得除左隻game既內容差之外
有機會令到部switch變磚先離譜

好多地方有講過 主角同RED相似
大木 渡 RED個老母 都有話/暗示過主角似(感覺上)
GREEN 話除左RED得主角嬴到佢
阪木 話3年前同今日都係區區一個細路破壞佢計劃

最後大木叫你去白金山搵RED隻揪 擺明話你已經超越左3年前既傳說

睇埋佢嚿冰爆咗個樣我相信你會笑得仲大聲

而家都覺得XY BW個堆中曬毒呢代都係

個頭咁撚細條鳩毛做乜春
今期到底發生咩事

我覺得好有趣喎

利申：廢老

Hea撚到仆街

我覺得真係少左好多野玩
冇左好多寵, 連舊年代神獸同準神獸都冇埋
用個乜鳩極巨化取代左mega
打道館係易左, 但我又冇咩特別意見
反而係地圖設計真係要屌

以前過鎮要自己去解劇情, 自己搵道具
過山洞又要有閃光, 又要搵路
冇攻略真係唔係咁易搞
依家基本上就係一條直路
仲要有埋提示叫你去邊去邊, 打開地圖又比埋條路你睇
完全唔洗用腦, 冇哂吸引人探險既魅力

係就係易玩左, 快D打得完啊, 但真係太撚冇腦同太短囉
遊戲性真係太撚低

一齊玩啦我都係廿中毒

預感依隻嘢到下一代會俾人話好q

其實一周目就可以免費回憶技 又可以係曠野買技 唔使等到戰鬥塔
可以用最靚既招去打聯盟 係好值得讚
個一週目整到咁短真係嘥撚哂
不過pokemon玩pvp可以玩幾耐 勁既都係果堆寵 又唔似online game咁出patch 一定會玩嚴架喎
想佢focus返pve囉建議佢出返簡單/困難mode比人揀

但係金銀pve內容豐富

呢隻唔知點解真係feel到係鬼佬design

真係好無心機，講緊switch wor, 人哋zelda都整咗個breath of wild, 玩足兩年都仲玩緊。sword shield 比起嚟真係睇得出製作團隊幾撚懶幾撚無心意。

youtube 有個distantkingdom 由出咗trailer屌到依家真係否認唔到佢啲論點。全部graphic同model同animation都差唔多同3ds一柒樣。仲要話因為整得太細緻太創新cut咗national dex. on999, 簡直係侮辱嚟

可惜廢鳩如我都仲係買咗，認真，let's go 我連第二個道館都無打就棄撚咗，依隻叫挨咗下㗎啦。

唯一取勝係switch啲graphic好過handheld咋，絕對唔係因為developer 做得好

金銀出過金心銀魂
應該有排都唔會再出
virtual console玩囉

black and white 打後嗰啲全部都劇情欠奉

一句 垃撚圾
啲小精靈越嚟越醜
1，2代精靈無得比
越玩越無癮跟手放埋

無得轉學乜人想搞open world, 我都唔明點解到依個年頭地圖設計都仲係咁linear

無得轉鏡頭係想keep番個傳統姐
wild area都任你轉啦

唯一覺得無咁失望既係隻多龍巴托個樣都叫正正常常 算係其中一隻清泉, 當然比起以前果D 準神獸個樣都係差D

認同

黑白除咗精靈設計畫風大變加埋動畫黑妹搞衰之外

真係最正嘅一代

以往好多集捉神獸都冇BGM喎..

設計既野口味既啫
我覺得幾有特色

metacritic user score已經跌到4.1分

係老任想屈呢代細路弱智而hea整啫
佢用返原有難度同應有劇情唔信啲細路會玩唔到囉

三獸加兩版本獸係基本野啦
咁撚樣都cut 有時真係懷疑開發果個係咪失撚左憶 逢雙數 2 4 6代加新伊貝 呢代又比佢斷撚埋 屌佢啦星

多咪又係用廚竉#haha#do

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

爆完一周目心諗完左啦?

乜撚野黎

2代出晝夜
4代玩場地進化
6代出妖屬
先有理由出伊貝姐

中毒嘅蠟燭頭

珍鑽係我細個第一隻玩既pkm
希望GF唔會破壞左我既美好回憶

似乎出唔返金銀水君既水準

好可愛啵

賣4百幾比d咁既野我

講真 極巨化設定咁on9 點解你地可以接受到

我都覺得幾得意
今代除左四隻化石寵差之外我覺得有啲都設計得幾好,
蔥鴨 小火馬 已經加唔小分, 小鮮奶 毛毛羊 鋼鴉都唔錯,
上一代就剩係記得謎擬Q同冰六尾

xy>z>極巨

我覺得發售前就公佈嗰啲都幾好
差嗰啲就收埋晒

係咪唔小心壓左張圖？

有啲人係唔接受 但同時因為隻驚掛住正傳個朵 所以明知佢差都要貼錢買難受
仲要係全世界既fans都係咁
依家係老任侮辱大家回憶 根本唔需要再對佢地客氣

最後座城
咁撚大
屌你空既

跟我講一次 整pokemon game既係gamefreak唔係老任 最多你話老任有份參與無全國圖鑑呢個決定者

我前面都係屌gf先
不過老任責任上完全放任唔理都要屌啦
賣驚既 收益老任都有份袋喎

極巨化唔係問題,問題係佢連續三代加變化型既戰鬥新元素,
今次個極巨化仲要好似MEGA溝Z技咁,我寧願佢加深返哩兩個要素好過

我覺得gc黑路啲模組好過佢

隻game個玩法根本要大幅度d咁改
咁多年都係咁玩 加個進化就當新game
我覺得要god of war式既改變

因為嗰個系列唔係gf自己做
d動作生動好多

老任有講過話提供技術支援 gamefuck話唔要 我上面都講過 無全國圖鑑 無mega呢d根本唔係做唔到好game既理由 甚至更應該因為無左呢d而整得更好 另外我唔覺得為左pvp而整唔好主線完全只係死忠比gf既藉口 就同無圖鑑mega一樣 整好pvp同整好主線根本一d衝突都無 我只能講如果下一集唔爆死既話 pokemon呢個ip剩係以遊戲黎講 起碼兩個世代 6年唔會有大改變 甚至比今集更差

一樣嘅

我想要隻poke拳咁打，但係open world, 好似動畫咁。 不過應該有難度，如果唔係係荒野一招一隻都幾爽

真係心都淡晒
前面仲要有人過多幾年劍盾咪又係上神檯
咁即係想Pokemon之後墮落到咩地步
如果劍盾呢個質素都上到神檯既話
無眼睇

任天堂真係慘
眼白白比人搞臭個大IP
GF死要面又貪錢又冇鬼用

唔好唔記得pkm點起家
對戰真正好玩最早都要計到寶石年代
dp開始先有pbo po出現
當初頭兩集係好似劍盾咁樣咁求奇去整就死撚得啦
仲分單機黨對戰黨
隻game本身就係單機game有連線要素
佢簡化都只係想有多d人玩對戰 而唔係服務本身果班無論幾hardcore都會玩既人

老任有無咩辦法可以扭轉呢個局面
GF恃住自己係功臣？
但銷量上GF唔仆返一次街既話老任暫時無藉口開刀搶返個實權返黎

所以我之前都有講 想導人入坑唔該都執翻好個劇情
我認同今作非佳作 但如果鐘意對戰就點都會玩下

Gym battle 個BGM幾好聽(前半）

三獸好似冇左好耐

你想點玩
交換寵？我生緊一堆5v嚟收藏
可以一齊煮咖喱添

準神sun moon有
xy都係冇(似乎一上新平台就出事)

其實我覺得有一代得兩隻神獸可以接受
簡簡單單一代都唔錯
但唔可以代代都係咁

寶石之後果d我已經唔當係pokemon
個人認為最正係金銀版 打完表關裡關仲要打埋red先叫爆機
寵物設計亦算順眼
屌你而家果d 崩壞到唔知想點

但好少劇情

8代得XY同今代係咁姐
SM有島神有異獸
黑白有3雲3劍客

點解可以咁令女

大個仔玩香城online啦

人哋個個玩緊破格，pkm就繼續傳統都已經有remake啦，新game係咪應該講創新呀

好鍾意黑白劇情
地圖又靚

暫時好難
之前GF仲會俾面岩田聰

係，居然總有門係入唔到入唔到就咪放出嚟啦

集集都咁好賣
除非俾其他部門出隻超越正傳嘅pokemon game

N

我最撚鍾意黑白，仲要鍾意過綠寶石，明明第一隻先係綠寶石。黑白2返返去黑白第一個鎮真心好有感觸。打爆埋sword and shield真係可以再屌多次

黑白啲對戰起哂格

console 問題啫，如果佢哋畀返擲入黑白嘅effort再整隻switch game出嚟，我即買

係日月模組, d招照paste過黎只不過高清左
利申 日月 極究極日月都有玩

我覺得target真係細路化勁多，甚至xy我就已經咁覺得。我都好鍾意camping其實

想睇女去玩暗榮啲game仲好

環保撚都可以做下環保撚既劇情
人類污染,新能源污染問題
又可以係擴野地帶拾垃圾賺point 清污水清毒氣
反環保,惡意製造污染 敵人
人工污染新神獸
輻射形精靈
大把有得作啦,要幾大玩到幾大都得

明明入面仲有D idea幾好既精靈
清理毒氣既毒氣雙子,白化死左既太陽珊瑚
隻神獸仲要係毒龍,咁都唔識作故仔??

細個唔識打一般屬比隻大奶灌SM

舊寵嘅地區形態以為會有好多
點知佢賣之前就公佈哂咁濟
正式玩個陣完全一啲驚喜都冇

無左mega真係一堆寵可以入番雪櫃
我隻愛將大嘴娃

公佈咗咪小火馬，火蒽鴨，蛇紋熊，毒氣雙子，但仲有好多要自己發掘，你有無認真玩架

其實對pve玩家嚟講有冇全國圖鑑都冇乜所謂
儲400隻係儲 儲800隻都只係時間問題
問題係而家精靈少咗之餘 劇情仲少咗
主線單薄都算 主線野要全年齡向唔可以太難太複雜我都明
但係一條支線都冇
呢樣我覺得真係過份

老任今代全部ip都進步緊
3D Mario Zelda 火紋 Xenoblade 大亂鬥
唔係最佳作都係最好玩嗰幾隻

唯獨gamefuck pokemon
怪就怪全部人屎都照食
Switch game賣得最快就係佢
幾日內美國同日本都賣左幾百萬

有 已經二週目緊
所謂好多其實都係得好少 可能我貪心啦
btw喵喵怪個地區形態好撚柒

pokemon真係由細玩到大
但望見d新竉設計一代不如一代...有時覺得自己好似玩緊neo pets咁
有時寧願佢出番d金銀寶石白金黑白Remaster好過...
話唔定會好過而家咁唔拖唔水
有少少覺得佢d竉嘅design開始技窮 真係令人卻步
上集lets go我當佢重製咁玩其實幾投入
但今集除左佢係pokemon正統續作之外
真係比唔到理由我去買...

我反而幾中意第7道館的設計，刻意玩橫向闖關
但整體成隻game比人的感覺就是一部粉絲同人製作的半成品
好多野都到喉唔到肺，根本一心諗住出加強版，所以呢版hea做

我覺得喵喵怪好得意喎
成碼好過alola先

屌你老母死基佬

今集啲小精靈肉酸都算
啲劇情同地圖仲要直行就爆機

永遠最好玩既version

以前覺得雪糕垃圾袋已經係極限

沒有極限
每袋都有挑戰極限嘅新精靈

唔值呢個價，個wild 地區太空（同ubi open world一樣問題）d pkm 仲要突然閃出黎，好似以前d online game咁
而且太易玩啦跟本唔洗練lv
打打下已經全隊勁過對手幾lv ,而且招式有冇效呢d又寫哂出黎，令到佢更易玩
最重要係今次出係次世代主機，但d graphic同3ds差唔多（唔好同我講畫面靚好多，3ds只係硬件問題,先要降低畫面，但係d model都係3d架，唔會好似畫面咁起格架），我感覺隻game似由3ds移植落 NS度

總括，pkm 系列上我俾6至7分, 又未至於垃圾game,始終個game play係有既

我都好撚鐘意黑白 d劇情正撚到 我仲好記得最尾打呀N嗰陣成個城堡升起 黑白2最尾N出黎幫拖嗰下又係好撚正

自從黑白2之後就無玩 本身一陣收工想買switch玩劍盾 見到呢個post有d卻步

唔會，黑白普遍評價係高既
同時代既心金魂銀就更高

精靈勁樣衰，冇曬舊世代精靈咁濟
主線劇情太短，10個鐘左右爆機
市同市之間基本上係直路，完全冇解謎
道館設計求9其，d解謎似係比學前兒童玩

以5星為最伏個人會比5星

仲有反派設計又係求9其，除左rb功能外就冇其他劇情

好過你件死mk

買啦仆街，買完上嚟一齊傾

重有明明d樓係雙層，但係淨係可以入到低層

呢個po好真實.. 決定唔買了

其實都決定左收工去買 好怕會勁失望

依個又真，雪糕到依家都仲有啲衝極

唔買唔知伏已中

好玩過let's go, let's go 我真心棄得勁快。依個我仲未棄

聽你講買完一齊上黎屌

你講起輻射
幾年前有個關於輻射既改版game好好玩
癲到老任要出信告到隻game唔准再喺網絡流傳 好似係u字頭

唔玩過邊有資格屌

金銀版關東地區淨係准入紫宛廣播塔同西魯夫大廈地下果層既問題竟然喺2019年重現 GF你真係弱智架我屌你老母

死緊server

小火馬算唔算係因為環境太毒而演化到戰鬥完自己消異常狀態

劍盾都爆咗機

劇情方面個劇情少得可憐，真係打道館就算，最後打冠軍賽先講少少關於極巨化嘅野，唔知係諗唔到定點，但真係無劇情可言。上版劇情做得唔錯，劇情有連住落，N亦做到起承轉合嘅角色，甚至推到N極受歡迎，有吸引力係到，呢樣野係呢版缺少嘅。

到地形方面，個曠野地區設計理念上唔錯，但實際設計唔得，求其一個大空地就當咩曠野，鎮與鎮之間路途極短，其實將個曠野地區擺落鎮與鎮之間已經解決到問題，好似塞爾達傳說咁，一個地方有幾條路比玩家揀，其實唔係一件難事，更何況塞爾達傳說個地圖大過劍盾咁多，都可以整到多選擇路徑，打住曠野地區名號嘅劍盾無理由唔得。

城鎮方面，城鎮設計參差不齊，一開頭個鎮仔幾有feel，幾有英國氣息，但後面就冇咩了，妖精同草個個鎮係整得唔錯，啲路線設計比人感覺到係一個鎮，但其他鎮就好空洞嘅感覺，冇咩特別。

寵物小精靈方面，先唔講斬咗全國圖鑑，新寵嘅設計個感覺似走緊下坡，啲野差咗啲，但又至於去到不能接受，只不過數量不多，比起啲舊寵無論質量同數量都係比下有餘比上不足，導致玩家寧願捉翻舊寵算。PS唔知我問題定點，好似隻隻寵我都見過，係得蔥遊兵，新毒氣雙子個少少新寵，其實係咪新寵十隻手指數得曬。

但係同金銀版滑冰同推石落窿嗰個比都係差緊幾皮

我個腦突然響起左冰洞個bgm

原來咁多人都覺得新呢隻有問題
好感動
係格黎post一話劇情差就比人話劇情撚
唔係個個都想刷5v對戰
故事都好緊要

講真我都對闖關冇咩興趣，拿拿聲爆完打pvp好撚過

根本應該一早出劍盾神獸劇情,同道館戰交叉咁去
爆左機先出劇情都唔知搞乜

推石滑冰呢啲冇睇攻略
可以玩到部gb 冇電都未解完

請問無左冠軍之路同無咁多寵
係咪便利左玩家快D棄game?

你地棄game係因為你地唔玩pvp姐

未必嘅
睇佢幾時出多啲
同啲大賽攪成點

個連線系統好趕客

所以咪講咗多謝班一出就狗衝嘅人
助長GF強推呢條惡例
俾唔到教訓俾GF去反省一下自己咁做係唔啱做壞規矩
假若有一日變成另一個bandai
到時先嘈巳經太遲

惡系串串哋幾得意，係高竇貓唔知想點

對畀subscription依樣嘢都係有啲抗拒，利申：窮撚

呢啲有咁上下知名度嘅ip唔係話創新就可以創新，當年dq想轉arpg俾人屌到變返回合制

第一次見到直頭覺得嘔心

你識咁諗就好了
最慘主流個個一出就濕哂身俾唔切錢咁買呢

提提大家
隻GAME整得衰之餘
仲有機會磚埋你部機

造成劍盾死機/SD卡毀損的問題 (非官方)

map design 同埋 battle system 好大分別喎

唔係劇情差係無劇情

巴打 可唔可以share模擬器條link

其實都難拿捏，因為好似omega ruby個postgame我又覺得太重劇情，搞到個pace有啲慢。

即係有機會玩dlc惡法
拿班撚屌一出買完，想要齊寵？ 課金啦撚樣
唔好同我講人地都要賺
Cls唔計遊戲淨係計周邊產品
都賺到佢cs
點解我仲要受佢呢套去俾錢佢助長咁樣出遊戲？

我會覺得唔夠喉趕住交貨，
但真係有排都未去到憤慨嘅地步。
隔蘺講到pokemon唔爆死返一集個IP冇得救咁，
真係心諗做乜鳩

真係好撚多佢呢d仆街存在
令pokemon系列墮落成為伏作嘅人，心照啦
無你地點成就劣化公司

一路玩一路期待緊幾時卡關，點知玩到捉埋隻無乜鬼駄龍都未卡過，條龍仲要一隻都打到冠軍半死，捉埋神獸就啪帶

隔黎post 好似變左手機game post 咁

3ds 我用citra，得pc/an機nds應該一堆

話重對戰輕單機都係藉口嚟
根本係GF入面班垃圾冇整家用機遊戲嘅經驗
整game時間又咁短先造成呢隻垃圾

又或者牧場、薩爾達嘅

我搵下先 唔該晒

重對戰條命呀，pkm原本就係單機game. 仲要對戰要畀錢先玩到

個個係度刷刷刷 生生生
都已經冇野打 d寵100v又點

咁fifa係咪都係單機game

邊撚到單機明明個aim係收集圖鑑 金銀你無交換寵你點儲齊圖鑑啊大佬

巴打聽過vgc未

唔玩PVP其實集集都係咁短咁快爆架啦
話CUT左好多精靈又單機完故事既咪用極果幾隻

點會原本就係單機game
一開始出紅綠版已經將啲精靈分版本限定
就係想人同人之間交換同對戰
只係以前個對戰系統冇而家咁好姐

點會唔係單機game, 以前嘅content係你唔玩對戰都會覺得好滿足，依家？空洞到dum一聲。

係咪個個9刷既都有參賽先

我大概個意思係，當你要online先感受到個game係有content, 對比以前啲pkm game嚟講，依個真係空洞咗好多。唔知你哋明唔明。

以前pokemon嘅優勢係一隻game幾種玩法而且係互相兼顧
而家話重對戰輕單機係咪已經唔記得以前pokemon大眾化嘅原因

2017 Auckand Regional Top 10

屌 其實無連登講到咁撚差囉
佢個wild area對成個系列黎講係一個大躍進 我個人覺得係值得玩下 除非你好似其他老屎忽咁剩係識攬住舊版打飛機

你喺個post到夠膽屌隻game
即刻上你版落你名話你蓄意引戰
無計啦，主流呀嗎，主流d人見到係屎都要爭住俾錢食。
唔諗清楚分析一下俾錢係助長別人強推惡法戲弄玩家
無辦法

但係今集真係勁短喎，解迷同同迷宮少到差唔多無咁濟
寵我無咩意見呀，有新寵玩新寵

大把人都屌隻驚
引戰係專登講寶可夢果班
唔好亂咁話人

打下free battle得唔得呀你都幾極端
係咪一係就單機玩劇情爆曬所有關卡 一係就要打比賽打到世界賽咁先叫打機呀
Pokemon好就好在你劇情完左可以玩玩家對戰，唔玩對戰仲可以玩收集，各有所好
同意今集劇情太短太hea但你唔應該話埋啲專玩收集同對戰既玩家囉

其實有statistics睇到每隻game 個average total play hour有幾多囉。

三週目先齊mega石

短我認同啊劇情比以往差左我都認同啊 只不過身為pvp撚我會玩咁解咋嘛

唔見zelda係咁一部revolutionary嘅console值得有隻更好嘅pkm game囉。wild area 真係無咁成功，graphic又一般，又空喎，無乜npc。

咁好難比嘅，我一向都無玩開pvp所以可能咁我先咁在意。

所以我都話 即使gf想轉型 做對戰向都唔應該犧牲劇情咁解

其實有玩開真係一眼睇得出唔明點解要講埋d全新模組之類禁無腦既大話，黑警上身，d怪又柒撚到中左核爆禁

利申一路有追係唯獨今代冇買

話模組問題唔夠位所以cut寵又係唔合理
一個patch/dlc已經解決到

佢啲模組仲要唔係100%新整

就算係服侍對戰黨...你地對戰黨唔覺得仲繼續係咁刷V 生蛋既模式好浪費人生? 其實要花時間去培養一隻寵既原意係好, 但其實大把玩法改法可以去MODIFY一隻寵係同人地唔同既姐從而做到對戰好百變莫測既目的
係咁捉係咁生去取代原本同你出生入死既寵, 純為對戰而做, 個意義真係好差
我唔信佢就諗唔到一套係唔駛你咁刷寵又可以diy你本來隻寵既方法
gf係懶廢撚事花時間再諗姐

我唔明點解下下要用第隻game黎同pkmon比 唔係個個都有玩過zelda架老細
我啲機全部買黎都剩係玩pokemon系列 覺得佢今集個wild area係大躍進有咩問題？？
我唔否認npc少同路短左 但唔代表佢成隻game係垃圾囉
我自己以前打四大完哂劇情就唔會再開game 但今代我覺得終於有機會草得齊圖鑑 我自己係花多左好多時間去玩 而本來pokemon就係一隻捉寵既遊戲黎架啦

你意思係用本身既通關寵拎去對戰係咪？

你知唔知有online rating同battle tower
新手想學都要俾你屌

hmm 捉寵既遊戲
但我最鍾意既可可多拉同穿山鼠都捉唔返

其實係有方法diy本來寵/通關寵去完美，
100lv食王冠變6V, 薄荷改性格，樹果清努力，
食藥滿努力你既idea gf係有諗到

浪費人生呢d好主觀，有人覺得打機都係浪費人生我直情係鐘意生蛋但唔對戰的人
純想生蛋

邊有心情玩
香城online 重要d
機幾時都有得打

Lets go有齊第一代寵
啲寵行得走得
但係劍盾唔齊第一代
呃邊個

原來係有, 咁好好多

首周銷量六百萬仲有乜好講
比舊屎比pokemon死忠食都得架啦
只要用木棍係舊屎上畫隻比卡超已經有人仆倒去買

咁講, 唔買又點知咁垃圾
始終係新世代機第一個正傳續作, 好多人中間無買機skip哂, 今次都會比機會佢

除左彩虹小馬同家門鳥其他都覺得麻麻
隻家門鳥真係幾型

認真今代係垃圾
但寵設計冇可能一代差過一代
Xy同日明已經好多靚寵

今集啲新嘢仲少過xy

其實想平衡可以學卡game咁分standard expanded unlimited
standard rule陣係比玩加勒爾圖鑒
expandard 加埋日月XY圖鑒
unlimited 全部寵比用

唔夠時間整可以靠update之後先加其他圖鑒
你一早講定就得
不過宜家點睇都係賣DLC

優點： 好多新精靈 畫面系列中最好

缺點：太易玩 GYM解迷太簡單 幼兒化 好多經典精靈無影 神獸太少 新精靈造型唔係好夾POKEMON 故事麻麻 無啦啦整個冠軍黎爭住做野搶風頭 新精靈名好奇怪 又難記

以前唔玩pvp都可以好開心喎好多野玩

你舉d例子黎睇下有咩令你玩得開心

老虎機

好快就會見到DLC同season pass
仲有7個世代嘅圖鑒比你買
同埋封印左嘅140招， mega進化，Z招式
神獸仲可以續隻賣

就差你一個咋

笑柒死以前有好多post game嘢。四大又可以重新挑戰，仲有一大堆map係未explore過可以繼續explore

根本唔撚係小精靈黎 以為玩緊其他
game

cls 咁都講得出呢句
生完刷完升完 當然同人對打啦
巴打有興趣都可以一齊玩

3聖獸, 二週目後既hidden boss, 大山洞迷宮, 最後先捉到神獸
今集無啦啦就完左, O左好耐

我懷疑佢鏟左個GTS就係逼你買DLC
等你班毒撚無得trade

越後越撚hea 妖精gym個城先勁 細撚到

你係咪又係講緊關都同城都

多謝支持

黑白都有啦，紅綠remake又有1234567島。

可以J女角極巨化同fd玩係ok. 其他垃圾

想講 好悶...我都玩左好多年pkm 亦都做過對戰撚 但係今集堅持唔到最後 我打完八個道館就已經停擺左 佢無哂啲飛行潛水遊水推石爆石呢啲技能 搞到闖關過程更加簡單 愈簡單愈悶 仲有啲pm嘅動作都仲係咁撚hea

d迷宮先唔掂 難度仲低過廿幾年前既紅藍綠

我接受到呢集新寵設計
但御三家真係歷代最差, 全人型 , 樣似奧運中國堆福娃
完全無愛

再仆街d可以如果唔買圖鑒dlc
就算人地trade比你，你都接唔到或者用唔到

你應該冇玩對上幾集, 紅藍綠絕對唔係差既代表

我其實覺得無咗hm依個idea係唔錯

冇冠軍之路

對上玩我係玩黑2

係唔錯, 但相對佢完全無整返多啲地圖解謎, 去增加通關難度, 又係懶既藉口

今玩開pvp都覺得今集好唔開心
我幾隻愛寵收左皮
故事又廢
係生蛋方便左

講到咁差但賣左成幾百萬隻，口裹說不

成個主線都係一直線咁去...

隻火同水先柒 好憎d半人獸仲要著人類衫既精靈
你話人形但好似怪力 比華拉果d反而ok

新果d人形怪真係好唔得

正常pokemon係一定要破千萬

圍吓爐好啦 圍完爐好接受現實

屌個勁敵又柒又煩膠
真係頂唔撚順

龍gym
全個英國最勁嘅館主個道館得間房仔

抵gf 比網軍喪屌

好想GF俾老任全權負責出一次，我相信會高質好多

有

我想問遊戲係咪gf大哂有主導? 老任係負責寵設 only?

呢個真
成個小學雞加中2病咁

上網聽人講話gf拒絕左老任嘅支援 睇返整出黎隻驚 心諗gf你那來的自信

比卡超改名做皮卡丘
你哋咪又係繼續買

呃自己叫佢做pokemon pikachu
邊個叫寶可夢 皮卡丘你哋就屌
但其實就係駝鳥啊

問咩點睇今集pokemon
唔洗睇
佢玩緊嘅係買家心理
想你留遺憾
去到下一個版就會諗, 呢個版有返其他寵喎

但又會收返某D功能,
下次可能又冇對戰塔
但係又俾多D嘢你

贏switch首先要有部switch

越後越趕工feel
冠軍之路迷宮同4天王都懶9得整 仲未計神獸迷宮都無
3隻神獸存在感等同0 去到尾先急急腳 一次上晒枱俾你食

2周目 每個道館打一次極大化就簡直係喪心病狂

固定

其實呢個傳聞來無來源

另外，就係因為對自己無信心
先更加唔比老任幫

玩完上Twitter睇gf比人屌到拍拍聲, 個心先平衡返

寵物設計都GF

老任只係有發行權

日本人屌定外國人屌？

屌佢老味
代代有玩
但呢代成日玩到訓著
cut 寵 cut招 cut路 cut道館流程 cut 二週目元素
但咁仆街都首周二百萬

玩左先知中伏

我睇到嗰啲都係鬼佬屌

希望佢哋會有改善,
但覺得以以前佢哋作風
要改一早係 港版翻譯 同 日月個廣場 甚至pokemon let's go 跪低

都係唔好咁多多餘嘅期望

天氣系道館

淨係識日9日周街同人講自己係冠軍細佬
成日自稱係我勁敵
但我頭兩周目冇特別刷lv
佢都係贏唔到任何一隻怪
然之後又繼續自稱係我勁敵

如果佢唔係日日都loop自己係冠軍細佬同我勁敵（自稱）嘅話真係冇人識佢
成日周圍認親認戚
成個撚支那蛆蟲咁
同龍系嗰條友一撚樣

跟住個peter仲衰
又廢又串

就咁睇番金銀水晶打頭兩個道館要做幾多野先
1.攞御三家
2.行一大段路去間屋搵人講野
3.番去搵博士，途中同勁敵打
4.正式去第一道館個城市，但要行一大段路同打路人
5.到第一個城市，但要去打曬啲和尚先
5.5 係第一個城市周圍行，睇遺跡，攞蛋
6.終於打道館
7.行去第二道館個市，過草叢打釣魚佬過山洞
8.去到第二個城市，但要幫整波個啊伯要去打曬隔黎山洞啲火箭兵團先
9.打道館
就咁list已經好多野做，之後重要係森林趕雀仔斬樹乜乜物物
基本上你每去一個城市前已經有事件發生，去咗個城市又有事件，打完道館又有事件要跟
成件事其實好精彩好有歷險感要一路接任務解決事件一路打道館
依家係你未出門口已經有個人叫你行，行完又叫你向前行咁，條路重要係條單行道添

我係搵第二隻同console嘅game同佢比，大家都係switch game,做乜今次pkm可以進步得咁少，有咁多空間畀佢發揮佢整返隻同3ds無乜分別嘅game出嚟。

wild area係空，就算係pkm為主，都唔覺佢哋花咗好多心思落wild area 嘅pkm, 鯉魚龍游水無浪花，啲pkm喺地到喪屍咁爬出嚟。再加上，點解個map planning唔可以全部好似wild area 咁open world, 點解搵zelda比，係因為switch handle到一個咁大嘅overworld, 點解pkm develop唔到同等嘅品質。。

無心思去整game, 又懶又多籍口，我先咁no like

作為新主機第一正式續作真係有點遜色

cut走咁多冒險元素 都仲有人盲撐話係便利
冒險game無險冒 笑死人

得初代同金銀水晶係田尻智總監

簡單啲講句 GF同Pokemon company係任系既毒瘤

Game freak 拖低晒成個任系水平

就算pvp都唔掂啦
Cut左咁多寵

叻糕, 我個人覺得係成功嘅
因為佢目的好明顯係吸納新玩家, 淨玩過 手機驚同新入手
同埋為劍盾試模組既反應
各方面策略上都冇咩大錯

點估到正傳hea到咁

其實去到sun moon usum都仲係ok
黎到部功能強咗嘅主機反而向後行 到底係乜嘢心態...

金銀版打第三關隻大奶罐已經好有挑戰性
細個打完到而家都仲好記得

但其實都可以咁解讀,
只係想了解出152隻 割哂D嘢 個市場反應又係點

果陣係咁save and load
明明都只係一般屬性
但血攻速咁高，咩都比佢打死哂

以前啲勁敵勁好多
仲要啲出現點係通常打打下唔記得返PC回血先彈啲專屬音樂 真係心都寒埋

呢個真
其他ip係新世代機空前成功
仆街芒呢個最多人識最cap水ip搞到咁真係奇葩到一個點

最好笑係gf班人應該未出前係打哂飛機覺得一樣好掂, 全球爭住幫佢含, 結果俾人狂小, 傳出士氣低落
如果係真, 班人都幾離地, 嚴重錯估反應, 根本就唔知玩家想要係咩

一個咁既傻9竟然搶9左我一隻神獸

集集有玩 從XY屌到而家 XY以後番唔到BW既劇情水平

未就係消費緊玩家嘅集體回憶囉

真
個時心諗
我有兩隻手
一手劍 一手盾咪得
洗你條on9幫我拎

仲有條on9咁都贏到個8大館
證明個8大館主係真係垃圾

咁上星期#thankyougamefreak上top trend你咪激到嘔血

所以咪引到咁多人群屌

唔玩過點知係垃圾定正野

還返800蚊比我呀

咪同以前一樣, 出到幾差都有一大班本土同死忠護航
但今集屌嘅人真係明顯多咗好多

你自己玩下就知 寵設就個人喜好既 代代都有靚 有柒

第一代都有柒

BW銷量差既主要原因係 佢係nds第二作

當玩家係弱智

屌 同感 最終形態真係好撚大陣賽爾號味

淨係識做人

好撚快爆機

AMAZON JP因為太多人比一星
直情停撚埋個評分
令個分維持3星
GF

自己呃自己

團戰冇連網會比3個垃圾npc比你

同隻驚個勁敵一樣
自己呃自己

以往玩得耐都係因為有敵對組織劇情都幾耐玩,呢加

事實上真係垃圾 全部一刀一隻

team yell

個吶喊隊成個小學雞咁
係學英撚就好心學埋嗰邊啲足球流氓啦

sm爭議性都大
但我玩sm嘅感覺係GF班人好似意識到pokemon單機玩法咁多年一撚樣
佢地有心去試下玩d新嘢
但係點知今集劍盾

劇情上仲要吹到三個館之後全部都係高手, 冇咩人過到
打第三個館我剋屬都未秒到, 仲好期待之後嗰啲好難打
屌你老母原來直入中路

第二作同佢銷量有咩關係

ign?

個分係比女主人設同伊貝蘿莉

我好明白個種心寒

鐘意gem頭個bgm

但可唔可以整走d歡呼聲好嘈

但係男性gym leader 全部劣評無乜靚仔j

火主真係成個支那卡通人物咁
btw我覺得最型嗰批御三家係dp嗰代
其餘嗰幾代硬係有一兩隻特別柒

二周目極巨化用100lv無極就咁開一次極巨炮就秒殺

Gf咁既質素
唔洗3ds
可能用電話都玩到

你睇下依家劍盾咁垃圾都咁多人玩
係因為佢係NS第一代 (唔計隻垃圾叻糕嘅話)

如果劍盾係NS第二代銷量一定無咁高

屌 你睇下堆新精靈名 乜撚嘢來悲茶 冰砌鵝啊 食埋曬啲普通話字 有冇諗過粵語區啊屌你老母

盾神獸招技 喺咪同上集隻獅子一樣 鳩沖?

屌，無咗比卡超就知完全無諗過啦我從來唔會玩中文版，對我嚟講係睇唔明，玩英版好過

隻準神
我屌你個閪 成隻尼奧寵物咁做咩鳩
仲有個幾隻化石野

不如睇av

pkm差勁有限啦，核心玩法都冇變
其實想玩咪玩囉

重製金銀再加新feature 就已經夠 新個d越出越垃圾

打爆左舊冰仲撚樣衰

唔係差，論差一定係let's go, 我人生未有一隻pkm係玩唔落手

個樣始終太on9 冇左準神種霸氣

Let’s go都有呢d 唔知點解呢集 反而整到咁撚簡單

let go 還好啦，因為你知佢唔算正傳
條尺我會擺落少少

其實劇情整體係差咗好多細節,個底係幾好
關於反派,吶喊隊原來只係一班內心善良嘅偶像毒撚 真反派係會長呢個設定無咩問題,最大問題係會長劇情太少 根本唔知佢想搞咩

劇情係想寫喺時代巨輪下 老屎忽始終都要由主舞台退落黎比年青人表演。冠軍就係10歲開始同小火龍&青梅竹馬去挑戰道館 然後做埋冠軍從未輸過,完全係一個主角個經歷黎。但係玩家個主角光芒完全唔夠 完全係冠軍喺度解決事件,應該加多幾段"新世代先做到嘅事"，咁樣先有長江後浪推前浪嘅實感。相反玩家就一條直路咁行 邊個阻我秒邊個，一啲英雄嘅感覺都冇。

冠軍細佬都算有血有肉,一開始熱血自大 然後經過兩次迷茫 最後搵到自己條路，仲有主角feel過玩家

sor for 1999

其實我覺得係因為依家改左做全隊都有經，搞到升呢話咁易下下等級壓制就過到

反而lets go仲好過呢一集

呢隻game係趕工加試水溫

明明Pokemon係靠單機起家,最多咪換下寵
PVP只係之後先加, 最重要係劇情,同埋單機耐玩度,想當年過個山洞都玩幾日,依家迷宮又冇哂,一條直路玩完
唔係話PVP唔重要, 但唔應該Focus得多過主線囉
有好多玩家係Skip左NDS果幾代玩返, 4百幾蚊賣啲咁嘅野
如果只係單純Serve為便利,又方便對戰, 不如下次直頭一開波任揀寵,全部6V,自訂性格直接PVP啦

DP D寵真係好正,尢其智爺動畫用果堆, 除左草龜之外, 其他都係Game用黎打主線

呢隻係Pokémon?

動畫始終都係xyz最好睇

本身呢個設定同故事冇問題,問題係全部故事都冇玩家份, 係個冠軍自己玩 冠軍幫手都算, 起碼都好似金銀咁, 同玩家一齊去解決都好, 依家乜9都冇, 繼續通關

第一代最多感動位, 同埋可能細個每集都有買VCD成日睇, 我每一個劇情都記得
DP就寵最好,加上由第一個道館開始已經用好多戰術,直到最後聯盟都仲有戰術睇,係智爺智商嘅頂峰
XYZ Sell熱血,智蛙BGM

拉

其實佢地係咪當我地弱智

隻封面劍強過盾好多好多...

hea撚到呢

隻無極汰那先突兀

吓 無啦啦故事彈多隻神獸出黎? 仲要外形超獵奇 仲要毒屬 點睇都係幽靈屬

我係，感覺型啲

係lor
邊個造成嘅呢

新主機新作黎講XY劇情同系統都好過劍盾
Mega進化，最終兵器之謎 3000年的再會
古代戰爭 （有人推測Kalos戰爭就係同Galar打 結果劍盾完全呢方面無線索）

XY個PSS系統真係唔知好過而家個連線系統幾多倍
呢兩日仲要狂死ser

呢個系統好多代啦

今代啪糖太過份

第一代就玩PVP
特登買線嚟P

由佢公布無全寵果時巳經認定唔L買一定要抵制
但一個人嘅力量，點鬥幾百萬個game豬？

今次出到咁都可以咁好賺咁好收
只要叫pokemon就無敵mode
下一代會出好d完善d? 我無讀過咁詳盡嘅經濟學
但俾著你係制作社GF,洗唔洗做咁好之後？

有一間b字頭嘅仆街就係咁樣出game整衰好多品牌
係咪想GF跟佢？

二週目博士送咗佢嗰本書比主角,我仲以為會有啲故事嘅補充喺入面
結果個本野係無得打開黎睇

之前都係全隊100%咩？

送嚟擺嘅重要道具

冇100%
仲要有任攞道具先可以share

系統上黎講係一直進步到dppt
基本上dppt已經玩到部nds盡
然後bw選擇向劇情發展 兩集Bw 劇情堪稱廿年最強
之後上新主機 唔係退步既 除左畫面我睇唔到大進步囉
Mega z技依家睇番都只係gimmick 野

老翻咁款

想問生蛋會唔會有夢特?
想要夢特火主

真係好撚煩

好似hau咁煩都算，仲要睇佢為棄寵
呢d我做嫁！

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

見有人笑後邊啲雲複製貼上

好似冇尼多王同穿山鼠 不了

真係越出越易玩咁
而家寫埋你嗰招係咪有效

唔知點解覺得個地圖好細，以前一個地方去另一個地方，要過迷宮，有啲迷宮仲要再後期啲先再去到。路途中仲有好多對戰，呢集會唔會少的濟？又無隱集地方，隱藏故事，又無其他神獸捉！
啲寵又樣衰，今集有邊隻新寵係好型嘅呢？我答唔出！！

最型係隻劍封面神獸 其他都畢

山洞同森林行幾步就到

係咪有效好似時出時唔出咁?

作為主要單機玩家, 其實500定800 隻寵係無咩分別, 多d就儲耐d咁解
買都係ff下佢故事流程做得好玩姐
下次真係會睇定d唔會first day狗衝

冇主線劇情搞到最後夾硬要你打多幾場館主撐下遊戲時數

未打過嗰啲好似唔會出之類
但一定唔係以前咁要自己估/記住

其實寫有冇效SM都已經有

我想佢重製水晶版
但我諗冇乜機會啦

所以咪話越出越易玩
以前唔識睇日文都玩到黃版金銀版..
好多地方難去好多
而家又近又易避開啲怪又冇乜解迷
連打都易咗咁多
經驗值又易拎

睇你點睇，我呢啲骨灰級玩家，見到let’s go熟悉既精靈，差唔多既初代劇情，20年後高畫質仲要有得係電視玩，會有一份莫名奇妙的感動

我覺得今集角色太多戲份分唔掂數

我想要更多孫女劇情

由bw開始, 每代都出gimmick野
bw 夢特性 - 相信無咩爭議, 非常成功
xy mega進化 - 直接提升數值, 改特性甚至屬性, 玩法多變, 敗筆係爛尾
sm z技 - 跳舞on9但有一次爆發傷害, 可接受
swsh 巨大化 - 劣化版mega+z技混合, g-max個幾隻直頭係on撚79, 人地mega外表會變得更型, 但g-max全部造型都係笑話, d-max都叫改變到對戰模式, 但g-max真係商業角度為出而出

劇情垃圾
同埋係咁重覆性整高
地圖又細

冰果個道館整得幾好
火，惡同龍不知所謂
惡果個仲要夠膽叫做鎮

但有好既就係方便左同明暗雷呢點做得好好
爆機都係儲圖鑑同對戰呢點冇乜爭議啦

反而d精靈又唔係真係咁樣衰
好多都幾特別
有d係真係樣衰既但集集都梗有d嫁啦

打戲嚟講dp顛峰
好鬼多戰術
兩邊都會係適當時候換寵

之後嗰啲淨係睇咗聯盟
bw就唔講啦
xy好多時淨係兩邊鬥開大技咁
sm隻雀bug到一階贏三階
決賽隻狗又坦撚到傻

最好睇都係講足3年真嗣同小智兩個不同嘅訓練家點樣由不和到接受對方同互相應用對方嘅技術
仲有佢地嘅愛情結晶品猛火烈焰猴

我覺得巨大化好過z技喎
z一回合就無 仲要嘥咗個道具位

3ds重出左水晶版

日本票數最多都係：
無印
金銀
黑白

其他個啲好低比數

3ds出左復刻金銀、水晶版、無印
連埋XY同部機包埋都唔洗1500

咁既垃圾都攞出黎賣
3ds年代質素
我就唔會俾錢佢賺

“Gotta catch’em all”
見到呢句野，然後再望翻sword and shield個Galar dex ，真心覺得有啲諷刺

買左幾日，尋日開黎玩
玩左咁多代 20年
我可以好直接講呢集係咁多代最垃圾

同Mhwi一樣
睇得出最尾係趕交貨

無劇情
經驗糖果同果個平原令遊戲失平衡
我未打第一個道館隻水角已經34lv

Mhwi好好多

咁癲我無用過經驗糖

典型老屎忽心態

Dp咁出名都唔知？咁證明你都唔係pokemon死忠啦，講黎有撚用咩

bw係第一隻正統作d寵識郁
意義係大

BW1+2都一樣勁好玩，
劇情好 系統創新 神獸設計好 二週目又多嘢玩
玩過嘅都覺得好玩啦
係唔係成堆都係cloud player

還好啦，捉pkm又有exp, 我都係靠捉pkm攞exp升lvl, 因為個map無乜trainer對比以前

希望有dlc可以有返哂咁多代寵

好想知iphone 玩唔玩到 bw
未玩過

有咩寵又點, 收集都係時間問題, 我玩手機叻糕都得啦
重點係內容呀
空泛到玩左都唔知自己玩左d乜

上網down NDS模擬器
一同二啲劇情係順住落
黑白2個女主好拎正

手機有nds 模擬器?

Ios好似冇

內容基本上都係時間問題

你都on撚9
咁都問得出你都唔撚係Fans
劇情 Trailar 機能發揮 屌打2019年隻SS
精靈設計係1,2代人馬
係碼唔係依家個堆兩腳奇行種

有咁差咩, 一直無追開pokemon系列, 淨係細過玩綠葉>金版
玩落幾得意吖, 係啲新pokemon好撚樣衰

爆左機再講

其實啲寵覺得樣衰咗我諗好大原因係因為3D
睇返8-bit版本隻寵當堂靚仔返好多
就算去到以前型開嗰啲好似噴火龍班吉拉
變咗3D都感覺差咗幾多下

d館主完全唔知做乜 極巨化下下一招秒

Bw2呢段動畫真係J到而家

我覺得最大問題npc太少，
劇情嚟嚟去去都係個8個道館主加4個挑戰者,

最奇怪係打完館主，挑戰者打淘汰賽挑戰冠軍我明，
但贏左，仲有個館主淘汰賽
成班挑戰者贏曬8個館主，正常 挑戰者 》館主，係都係館主圍內打淘汰賽，贏左再同挑戰者一齊打淘汰賽挑戰冠軍

係咪應該做班4天王角色，嚟代替呢場

我玩嘅時候都呆咗一呆，道館與道館之後真係冇咩劇情，只係由道館一打到去道館八，打完先有捉神獸劇情。另外你唔講應援團係反派我都唔覺，完全冇反派嘅味道，只係一班on9仔

懷疑你輕度弱智

DP 2006年先出啦，仲要係nds全盛時期，你到底玩緊咩？

我冇食糖覺得好易打，去平原打幾隻高lv 又升幾lv,
係去到打冠軍隻噴火龍先要食藥一take過

我嫌太易 專登唔打d高level

咪玩喇咁怪雞

玩過nds點會唔知dp

呀 我屌 我加多幾舊水玩返初代都無咁嬲
又有驚又有機

呢段真係j死人

唔駛理
條友日日周圍引人屌佢

了解到POKEMON背景,其實火箭未必好壞
未必一定要窮兇極惡先可以做反派

可唔可以youtube直播

最噁心係gf 將隻game左cut右cut,但價錢仲要比已往賣貴左

2008有白金，2009有金銀重製，咪撚玩啦唔知

有無人覺得成集好似聾咗咁
唔好話所有人物，連主要人物都唔配下音
完成代入唔到

另外，個主角選擇逆屬性，我用水佢用火
全程冇機會見到火主攻擊，完全秒咗個對手廢到無嘢好講。

道館戰個d就算數啦，本身係期待好多支線任務，可以去唔同洞或者道探險，結果

未見過咁差嘅pokemon呢一代，講乜鬼model設計唔切，咪又係個寵搖2搖就當出咗技能

寶石係

有無人覺得冠軍似主角多過我地
有咩事都叫我地打道館,冠軍會搞掂所有野
搞到成個劇情個主角剩係做打道館機械人咁,好撚路人

有冇 ham sup 版 pokemon

睇你地講到咁正
即刻買番部2手 nds玩番先

一蚊一隻其實OK 有啲怪要進化
起碼最多買一送二 當有兩段進化果啲寵
不過GF企到好硬 張卡有位都唔考慮加

我試過用模擬器玩打完四大先嚟block我升lvl

可唔可以除衫打

同人誌啱唔啱

Z招已經7
極巨化仲要再7d
繼續玩mega咪算
搞咁多野

隻game故事情節 場景 又廢
御三家 神獸完全無存在感
如果有人話整左半年唔夠就推出黎我都信

唯一係勁敵條線有潛力
不過都係草草了事

勁多人吹大隻game
明明超差

講真我呢啲老玩家就覺得正正常常幫啲舊怪加進化/退化已經好正
開始有mega果代我其實都係好少用粒石去變身
對面變左我都係用返原本個樣去打
除非係劇情逼住要用先用

成隻game冇晒d高難度麻煩野

成副心機擺晒落曠野同共鬥/pvp

真係寧願佢主線故事擺多d內容

買左返黎幾日就已經爆左一周目 上面圖鑑呀 mega呀唔講啦

雖然對上玩係綠寶石 但今版真係搞唔掂 一大堆唔係Pokemon 既Pokemon 設計勁樣衰 而且故事係有但係好空洞 一千年後無資源就搞咁既野出黎 大佬 一千年後呀 分分鍾過多幾年就發明到永續資源啦 咁樣鋪排出神獸同反派無咩說服力囉 而且而家呢個世代 你配下音啦 睇到唱歌果度真係睇到唔知做乜尻 而且你整個電影風格出黎都唔配下音 點搞呀 地圖設計又衰 咩迷宮都無曬 好似一直向前下就過到 睇唔到個設計幾好誠意去度出黎

最慘係明明冇配音但又唔比skip

一開始仲以為睇緊默劇咁

Ching靠連登搵食咁能屈

死基佬有冇買online plan

三神戰我覺得正過晒以前所有
不過其他都係辣殺

真香

屌，唔想買，我覺得買咗我玩厭咗好晒錢咁我連smash都無買，feel到三分鐘熱度

屌呢個真
個口又要郁又冇聲又唔比skip
講真你咁撚大個ip 成隻game都係得好少對白 根本配哂音都唔過份
一句講哂 gf根本比人蹤慣哂 得過且過
唔駛配街邊路人 主角競敵冠軍八個館主博士助手 呢十幾個角色要全程配音真係唔過份

玩厭左咪玩我碌鳩

咁益我呀鳩依啲真心玩唔厭

邊度有得買

但都有問題 佢咁樣支援多國語言 係每個語言都搵人配定全日文先 更唔好話佢本身pkm就有佢自己一套既語言

Ching有冇玩其他game
大部分都係得日英配音 其他國家人就睇字幕
不過pkm咁大個ip 出多幾個語言都唔奇
奇就奇在依家連日文配音都冇

我反而想買返黑白

梗係覺得玩女角就要同宿敵結婚
屌，D劇情互動雖然同男角一尻樣
但比我兩者既感覺係完全唔同

老實講 由gb既黃版
玩到依家 無斷代
連上隻let’sgo 都有玩
今集真係頂晤順
雖然高清左 動畫做得幾好
但故事薄弱 閹割太多pokemon
上集正傳日月 去到後期啲寵 直頭似係數碼暴龍
今集啲寵更加晤洗講 御三家 未進化 都叫幾得意
進到第三階 真係dllm 好撚樣衰
可以理解 點解官方去到出game前都冇流出 御三家最後進化
利申打哂道館 就停左 完全晤想玩
晤係賴 依家社會問題而導致冇心情玩
係 真係整得好撚差

係系統方面今集真係垃圾
唔講前果幾代
剩係同lple比，今集冇得撚竉，得個on99既煮curry
休閑玩家都屌la

今集爆機好快
無咩劇情故事可言
1-2日已經夠爆機
之後就搞生蛋砌隊pvp

可能要就而家打機速食文化
個故事真係整得太簡單
以前城與城之間要打8-10個訓練員
而家打完兩三個就到下一個城
有d失望

即係點 升夠lv但eshop彈通知話你無比錢買埋進化個data 強制停止進化？

然後佢地會係咁死完又死令你輸

感覺上 佢地好似將d 神獸作得太大 咩掌管時空果d 唔知咩收科

感覺今集劍盾好弱

劍盾神獸都無個隻歌姬閃電狗知名度高，全程跟住助手超級弱個神獸

覺得今集神獸ok嘅,設定到好神秘咁
唔洗下下毀天滅地嘅

三代係海陸空
四代係時間空間、異世界重出埋創世神
呢到已經極限，五代變咗講咩理想、真實呢啲虛嘢
之後嗰啲都冇咩印象

條辣殺咁就想呃蝦條

得條鳩毛比你搖
真係hea到呢

近乎爆埋二週目先用到隻封面神獸，
唯一打咗一場就係對宿敵
我想好似以前咁帶住佢推劇情呀
依家爆機先俾神獸我，我仲用黎做咩呀

進化左之後好型

想同sonia大姐姐發生關系

因為柯基本身就好正

個樣夠白痴

但今集好似好撚賣得

打打下又想屌點解搭火車搭到好似入門口咁過咗閘機連月台都望唔到已經到第二個站，痴線我第一次坐嗰時仲要以為自己仲喺同一個站，入面design有啲又一春樣咁濟連架火車depart嘅animation都無，好無感囉

以前寶石版搭纜車已經有過場動畫

呢集 根本好撚求其整
好多野都係hea整
出返啲復刻好過啦
啲寵整到9晤搭8
巨大化個個設計 簡直係垃圾
單機3個NPC都係廢
晤同人連機 好多5星都打晤到
GF係咪學笨大
品牌國際受歡迎 就求其整 要啲fans硬食

都幾多戲份

幾好呀 多左個曠野地區
新嘗試 希望遲多幾年 可以變online game咁
面對面傾計 一齊睇風景

唔係

水晶版版

最後2個gym垃圾到
求鳩期打3場就打大佬

慢慢黎啦見好多人屌

金銀初代已經有...

Mega好正wor
一黎d設計好靚好型
二黎係其實可以幫到好多無咁受歡迎既怪有重生機會

講真 如果唔係d女角 今集我一早玩唔落去
瑪俐

Mega我都覺得正
之後日月Z Move啲姿勢真係唔太識欣賞

覺得Mega正 加1
Z同巨大化 真係晤識欣賞

巨大化我覺得似弱化Mega
多左故事Mode時俾你打下團戰

巨大化限回合 同敵人會開防護罩
啲隊友NPC又廢......
點同mega進化一野秒對面咁爽

IGN都信

垃圾
劇情 冇
個城以前明明好多間屋可以入 冇
迷宮 冇
冠軍之路 冇
城與城之間既路同冇都差唔多
四天王 冇
曠野 lag機
還我mega! 唔想要巨大化!
hea出不如唔出

巨大化屈過mega好多喎

d畫面柒到咁...... 大把switch驚都靚佢幾條街
唔講以為係高清ps2畫質

大家對pokemon個要求其實已經勁低
但係劍盾就連呢個咁低既要求都達唔到標

最好笑整幅爛鬼草原叫大地圖
你是但搵隻jrpg都無咁hea啦

1. 曠野地帶冇想像中咁大，探索空間其實好少
2. 全國圖鑑，唔需要解釋，重罪
3. 劇情極短，幾乎係冇內容
4. 對戰閹割左啲戰術，例如耐久型毒隊，但有冇新戰術要再探索下
4. 極巨化系統比想像中弱智，寧願佢出更多mega

好心佢極巨化就整多d features 啦
起碼好似mega進化咁轉特性起碼有戰術價值
齋加血所有技變哂公廁Z技做乜春啫
超極巨又得幾隻

淨講戰術價值既話
巨大化仲大影響過MEGA喎
所有技都帶一個buff/debuff/天氣場地轉換

但問題lets go 個感覺都好過佢
雖然重製,但有得撚寵

捉完神獸去劇情嗰時hang機彈game又要捉多次

pokemon vs dq

呢集pokemon 根本係趕貨+試水溫

整到咁差都會lag個下好野..

第四代係想玩神話野
第五代係想玩自然與人文的對立和平衡的理念
第六代就係生命 死亡同平衡
第七代係守護
第八代就參考英國啲傳說野
其實神獸佢每一代想帶出既野係唔錯
你覺得唔掂只係你睇唔到佢想帶出啲咩姐（不過無可否認既一樣野係故事真係窄窄地 由其係描寫神獸呢方面）

你自己都講到勁空泛啦頭嗰幾代你都講到個意義msg出嚟，第八代係無意義，純粹參考啲嘢唔係怪你講得空泛，根本空泛嘅嘢無可能講到變有料

咁神不嬲都係空泛野黎架啦
唔係點叫傳說神話姐

劇情就預左鳩
但塞哂落最尾....

唔係wo 我之前睇d片 pokemon 既神九成都有參考現實元素設計
日月係鍊金術
黑白係道教 工業革命
xyz好似係北歐神話
雖然我唔覺pokemon歷代有邊一代真係將d設定好好咁融入到個故事度
基本上都設定還設定 故事還故事

同埋雖然pokemon咁多集講入面黑白2好多人讚個故
事實上我個時玩完 依家對個故事up咩係一d印像都無
xy又係 零印像 睇怕劍盾應該過多幾個月就一d印像都無
但係xy同黑白都叫肯用心整下個流程同故 唔會太hea
但係劍盾就好似覺得反正都整唔到 索性hea整算喇

仲有d人話今代重pvp輕故事
老實講pvp用佢幾多心機阿??
兩句講完喇
整完美性格特性5v寵易左
極巨戰等於手機game連機系統(都唔算pvp不過算叫連機喇)
極巨戰老實講未又係結果>>過程既系統
最多未玩3日貨仔就悶
我真係唔覺呢d野工作量有幾大

根本gamefuck就知hea整都大把人買 未hea整囉
故事整唔好阿 未稍微張個pvp養成整得人性化d吸引人去玩個個根本連傳說對決都不如既pvp模式囉

利申:無玩傳說對決 爆左二週目即刻放左隻pokemon劍盾 我都未試過放switch game放得咁快

其實你冇玩過冇去接觸過你有咩資格話一代不如

你知唔知pvp玩乜其實
唔係話5v就玩哂
63 64 66 3個mode你玩過哂未 努力值特調又識唔識？
雙打點解要帶保護知唔知？ 天氣隊核心係乜又知唔知？
又問你 呢代meta寵有邊幾隻你又知唔知？
一隊team唔會長勝 新出巨大化對戰術既運用都有唔同既影響 呢d唔係一個新手就可以即刻學到既野黎

我就咁睇你只不過未玩過pvp就出黎柒既人 其實有時候真係做多d功課先啦好無

啱啱先知，今代冇咗好多舊寵，好失望！
（利申 未買game，對上一隻玩已經係 鑽石珍珠 年代）

又有偉論 pkm對戰不如傳說對決

咪話左連傳說對決都不如既pvp模式囉
你唔係以為pokemon pvp真係好多人玩呀下??
鬼龍 謎擬Q未meta寵囉
你唔係以為pokemon pvp真係幾有深度 幾有戰略性呀下??
我真係唔係針對pokemon 我只係講緊pokemon pvp係連傳說對決都不如既傳說對決都不如既模式炸

隻game係故事方面係做得差
但係對戰系統唔係無新野
極巨化對戰術影響仲大過上兩版mega同z
先後手又左即刻計速再排

拎黎同傳說對決比就真係戇鳩
兩個完全唔同既遊戲類型

你去SMOGON行一圈睇下人地討論依家D META寵係乜先講

睇到呢句笑到我Gap Gap聲
一睇就知無詳細玩過同真人既PVP

唔怕講埋阿 其實pokemon個post d討論仲低質過手機game post阿
不過game低質 討論低質都合理既

算鳩數把啦 佢覺得連傳說對決都不如咪去玩傳說對決
我都覺得睇魚樂無窮仲好玩過傳說對決

其實咁大段野 你連一個字都駁唔到
你都好意思出聲既
剩係識講句 魚樂無窮仲好玩過傳說對決
想問下你會唔會玩av阿 講野用下腦pls

其實唔係META就玩晒
每年都有D好衝擊既陣容
最著名就你2014 VGC CHAMPION
韓國仔靠帕奇利茲拎到世界冠軍
點解當代帕奇利茲可以出到埸之後又無再見過佢
就係因為2014規只可以出卡洛斯圖鑑既精靈
當中卡洛斯圖鑑並無好強力既地系輸出精靈
所以韓仔先會研發到依隻寵

正如傳說對決 未必一定係某D英雄就好勁
當年莫拉幾勁都唔夠依家D新打野勁 (新刀鋒二代)
佢既META係會改變 但唔同既係
傳說對決係即時對決既策略遊戲
POKEMON係回合制既策略遊戲
兩者之間係有分別 只可以話你未必適合玩依類型既遊戲

附LINK 2014 VGC WORLD CHAMPIONSHIP FINAL

上面咪大把人講過pokemon個對戰有幾多野玩
條友咪一句連傳說對決都不如既pvp
我上面都係講緊兩隻gane根本就完全唔同類型無可比較性
Pokemon一樣大把難既地方
組隊果part已經有排玩
入到場既先讀 game plan又係另一門學問

你唔鍾意玩pokemon對戰係一回事
但係唔好乜都唔識就踩到連乜乜物物game都不如

唔該你真係對pokemon對戰有少少研究先拎黎同其他game比啦
你講句Pokemon pvp連傳說對決都不如就好有內容？
你知魚樂無窮唔可以拎黎同傳說對決比
就唔好再拎pokemon同傳說對決比較 顯得自己幾井底

有咩唔比較得
觀賞性 策略性 易唔易上手 遊戲社區氣氛 勝負得失比
樣樣都比較得 你鍾意諗多幾樣都得阿

我幫你駁埋我自己喇 見你要用魚樂無窮做比較咁慘
你可以話我呢d比較角度係從電競大眾化出發阿
但係pvp呢樣野本來電競先係唯一可行出路

呢兩樣野更加係重中之重「易唔易上手 勝負得失比」
唔知你覺得pokemon係點呢??
我未玩過pokemon pvp阿 你覺得好過傳說對決未好過囉
我又唔識洗人腦既

咁你覺得csgo又比唔比得上傳說對決
爐石？街霸？fifa? Starcraft? 依啲又點睇 求分析

同埋你講果堆野有幾多樣係pokemon真係不及傳說對決
觀賞性？ 你鍾意玩果隻game對果隻game有研究觀賞性就高架啦
策略性？ 閹割版moba遊戲策略性真係高啲？
易唔易上手？ 無疑傳說對決係易上手啲 但係易唔易上手係隻game對戰有無深度既指標？
遊戲社區氣氛？ 傳說對決得東南亞有人玩 自己睇下pokemon世界賽規模大過傳說對決幾多先啦

咁你做咩入黎遊戲台既

屌 講咁耐完來對戰都未玩過
勝負得失比又係乜撚野黎
有咩pvp game唔係為贏
易唔易上手依樣野上面講左
同隻game有無深度根本完全無關係

觀賞性唔等於理解程度
moba遊戲策略性會比唔上一隻回合制遊戲?
易唔易上手講緊大眾化
氣氛唔等於觀看人數

簡單d講 輸左都會開心 贏左更開心
Tetris99 splatoon 最好代表
你連呢樣野先係pvp game最重要都唔知??

其實你知唔知我點解講傳說對決阿??
因為呢隻game已經可以話係遊戲鄙視鏈最底層阿
雖然剩係以遊戲角度出發 傳說對決絕對唔差
再次利申:我根本沒玩moba類手遊

咁你個觀賞性好主觀姐
對於一個唔玩既人黎講傳說對決有乜觀賞性？
街霸就真係唔識玩都覺得好睇喇

策略性 回合制策略性略解唔高得過moba
象棋圍棋都係回合制

傳說對決有幾大眾化 行出東南亞有邊個識你
同埋大眾化同隻game有無深度根本就無關係

我唔係單單講個規模
係講緊成個event planning
傳說對決有咩大型event搞過？

下？ pvp遊戲最重要係輸左都會開心？
唔好咁癲啦大佬
依我所見又唔覺有人傳說對決輸左會幾開心
輸完屌哂老母就見得多

唔好咁多廢話啦 明明就連pokemon對戰都未玩過
以遊戲角度出發 pokemon對戰有咩差
你都係講唔出架
你既認知就係生隻5v就得
咁實覺得pokemon無深度架喎

你要講咁多廢話黎拗我都廢事再同你糾纏

咁你未問心個句 你會唔會晚晚pokemon比賽睇三個鐘阿
我無話過pokemon零觀賞性 但呢d就係講緊比較嘛

象棋圍棋你格硬要講 三個字可能性 我諗大概差100倍以上同pokemon個規模

其實你一直講傳說對決得東南亞玩 或者我用moba手遊市場規模你會唔會易明d

深度係策略系統個邊阿下
我幾時有講過易唔易上手關深度咩事阿

呢個我認同
之前我係果度問蚊香蛙有咩優越過大力蛙的戰術基本無咩人討論 基本上入面無咩係戰術討論

算把喇 呢個最撚重要你同我講唔知唔理解
呢個就剩係得落場玩過先知喇
pokemon pvp我未玩過
呢部份就真係睇你自己理解喇
可能有人覺得輸左係因為準備不足 再次準備再戰
但亦有可能有人比人屌打左兩場就即刻放game

我咪答左你蚊香蛙速種90大力蛙速種70極速時落雨濕滑有速度優勢lor(高速催眠)
我好記得答過架喎

蚊香蛙係指牛蛙君？
淨係一個降雨特性戰術價值就已經拋離大力蛙了

純蚊香蛙 之前VGC有人用過
有encore個d做supporter唔錯

見你quote我
有一血巾架嘛 定位同大力蛙完全唔同
大力蛙打手 蚊香蛙高速supporter

總之我好撚肯定有答過

Sor
因為牛蛙君個譯名變左蚊香蛙皇搞到會錯意

你覺得我唔理解不如解釋下你講緊乜喇
輸左開唔開心關一隻pvp game好唔好咩事
Pvp game就係為左贏不斷練技術架啦
輸會唔開心就代表會放棄隻game?

根本講咁多廢話咪就係因為你無玩過
唔知pokemon對戰既深度同樂趣係邊
就一咪淨係拎隻傳說對決黎比
你無知唔洗四圍同人講既

This has fallen short of my expectation.

質疑pvp都唔該質疑得好少少啦
例如話cut寵變化少左極巨產生平衡問題之類都未必有人屌鳩你

你根本無答到個關鍵 關鍵係蠻幹呢個技能 而且並且要配合催眠術呢個技能先有價值
你答的濕滑下高大力蛙20速度根本就唔係答緊我問題 充其量就係一個客觀數據 你那種濕滑下的蛙香蛙就是把抦 無力度 無打擊面 完全比不上濕滑大力蛙 並且有一大堆濕滑的精靈比佢強 為甚麼我要用你這種蚊香蛙
催眠蠻幹是一個非常强的戰術 尤其在dp催眠術命中70下發揮極佳 同期蜥蜴王也可以這樣用 但只有命中更低的草笛可用

哦..所以你考鳩我咁話？

冇你咁叻sor鳩ry咯
你想我點樣同你討論？

再說我少講都評述過幾十場VGC正式pokemon比賽
仲係官方judge
你咪當我唔識lor 你不如講下你邊位

Cut左寵未必係變化少 反過來說 上一代的又有邊個操作過超過一百種pm呢

1000